<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<!-- edited with XMLSPY v2004 rel. 2 U (http://www.xmlspy.com) by Ed Piper (Firaxis Games) -->
<Civ4GameText xmlns="http://www.firaxis.com">
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CROSSROADS_WB_DESC</Tag>
		<English>The year is 1300. European traders have caught the sweet waft of spices from the East, and the craving for the goods of the Orient has become an epidemic. China, for the first time in their history, has sent out trading vessels to establish contact with the West. Indian storehouses spill over with finery. It is a trader's age and you stand at the Crossroads of the World.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Commerce Victory[NEWLINE]This new victory requires players to accumulate wealth through any means necessary. Taxes, pillaging, conquest or trade - the means matter not, only that in the end, you have the deepest coffers. Ten new Corporations are among the many features that will let players engage in unprecedented economic warfare.[NEWLINE][NEWLINE]Raiders[NEWLINE]These lightning-quick cavalry bear no markings of nationality, allowing players to pillage the lands of friends and foes alike. </English>
		<French>Nous sommes en l'an 1300. Les marchands europ&#233;ens s'enivrent de la douce odeur des &#233;pices de l'Est et les ressources de l'Orient exercent une fascination grandissante sur les occidentaux. Pour la premi&#232;re fois de son histoire, la Chine a envoy&#233; des navires commerciaux afin d'&#233;tablir un contact avec l'Ouest. Les entrep&#244;ts indiens d&#233;bordent de biens pr&#233;cieux. C'est l'&#226;ge d'or du commerce, l'aube d'un nouveau monde.[NEWLINE][NEWLINE]Particularit&#233; :[NEWLINE]Victoire commerciale[NEWLINE]Cette nouvelle victoire oblige les joueurs &#224; accumuler un maximum de richesse par tous les moyens n&#233;cessaires. Taxes, pillages, conqu&#234;te ou &#233;changes commerciaux - peu importe la mani&#232;re, pourvu que vos coffres soient bien garnis. Dix nouvelles soci&#233;t&#233;s commerciales apparaissent dans cette partie qui entra&#238;nera les joueurs dans une guerre &#233;conomique sans pr&#233;c&#233;dent.[NEWLINE][NEWLINE]Pillards[NEWLINE]Ces cavaliers vifs comme l'&#233;clair ne portent aucune marque de nationalit&#233;, permettant aux joueurs de piller indiff&#233;remment les territoires amis et ennemis.</French>
		<German>Wir schreiben das Jahr 1300. Europäische Händler haben den süßen Duft der Gewürze des Ostens gerochen und das Verlangen nach den Waren aus dem Osten verbreitet sich rasend schnell. China hat zum ersten Mal in der Geschichte Handelsschiffe ausgesandt, um Kontakt mit dem Westen herzustellen. Indische Lagerhäuser quellen über vor lauter Prachtwaren. Es ist ein Zeitalter des Handels, und Sie stehen am Scheideweg der Welt.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Wirtschaftssieg[NEWLINE]Dieser neue Sieg erfordert, dass der Spieler so viel Wohlstand wie möglich anhäuft, egal mit welchen Mitteln. Steuern, Plünderungen, Eroberungen oder Handel - am Ende zählt nur, dass Sie den größten Reichtum angehäuft haben. Unter den zahlreichen neuen Features gibt es zehn neue Kapitalgesellschaften, die den Spieler in eine bespiellose wirtschaftliche Kriegsführung eintauchen lassen.[NEWLINE][NEWLINE]Räuber[NEWLINE]Diese blitzschnelle Kavallerie trägt kein Zeichen ihrer Nationalität, wodurch sie es dem Spieler ermöglicht, gleichermaßen bei Feinden und Freunden zu plündern.</German>
		<Italian>L'anno è il 1300. I commercianti europei hanno colto il soave effluvio di spezie provenienti dall'Est, e il desiderio di beni dell'Oriente si è sparso a macchia d'olio. La Cina, per la prima volta nella sua storia, ha inviato navi mercantili per stabilire un contatto con l'Occidente. I magazzini indiani traboccano di eleganza. È un periodo di scambi, e tu ti trovi al Crocevia del mondo.[NEWLINE][NEWLINE]Caratteristiche:[NEWLINE]Vittoria commerciale[NEWLINE]Questa vittoria richiede di accumulare ricchezza con ogni mezzo. Tasse, saccheggi, conquiste o commercio, non contano i mezzi, solo il fine, avere i forzieri più capienti e più pieni. Tra le numerose nuove caratteristiche ci sono dieci nuove Corporazioni che permetteranno guerre economiche senza precedenti.[NEWLINE][NEWLINE]Razziatori[NEWLINE]Questa cavalleria rapida non ha indicazioni di nazionalità, e permette ai giocatori di saccheggiare le terre di alleati e nemici, senza distinzioni. </Italian>
		<Spanish>Corre el año 1300. Los comerciantes europeos se han visto atrapados por los dulces efluvios de las especias de Oriente y la sed por las mercancías orientales se ha convertido en una fiebre. China, por primera vez en su historia, ha enviado barcos mercantes para entrar en contacto con Occidente. Los almacenes hindúes desbordan esplendor. Se trata de una era de comerciantes y te encuentras en la encrucijada del mundo.[NEWLINE][NEWLINE]Características:[NEWLINE]Victoria comercial[NEWLINE]Esta nueva victoria precisa que los jugadores acumulen riqueza por todos los medios necesarios. Impuestos, pillaje, conquista o intercambio; no importa la manera si al final tienes las arcas más llenas que nadie. Entre las diversas características que permiten a los jugadores enzarzarse en una guerra económica sin precedentes hay diez nuevas corporaciones.[NEWLINE][NEWLINE]Bandidos[NEWLINE]Estas raudas unidades de caballería no llevan ningún pabellón, por lo que permiten a los jugadores saquear los territorios de amigos y enemigos por igual. </Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_FINAL_FRONTIER_WB_DESC</Tag>
		<English>Communications with Earth have gone silent. Scheduled cargo ships have not arrived as expected, nor have any sent in the last two months returned. At this point we have no answers. We can only assume that something serious has occurred on Earth. It is up to you, commander, to determine how we should proceed.[NEWLINE]- Colonial Congress Briefing Report, January 8th, 2302 AD[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE][NEWLINE]Civilization: Intergalactic[NEWLINE]A dozen new units, thirty new buildings and a completely unique tech tree make this more than a mod. It's a whole new game of Civ![NEWLINE][NEWLINE]Bold New Setting[NEWLINE]Battle your enemies across star fields, black holes, nebulae and asteroids fields. Settle your colonies across entire star systems. Envelop yourself in the history of a future Earth through an engrossing backstory penned by designer Jon Shafer.</English>
		<French>Les communications avec la Terre ont &#233;t&#233; interrompues. Les vaisseaux cargos que nous attendions ne sont jamais arriv&#233;s, et ceux que nous avons envoy&#233;s au cours des deux derniers mois ne sont jamais revenus. A ce stade, nous n'avons aucune r&#233;ponse. Nous ne pouvons qu'imaginer qu'un grave &#233;v&#232;nement a eu lieu sur Terre. Il vous appartient, commandant, de d&#233;terminer notre ligne de conduite.[NEWLINE]- Rapport du Congr&#232;s Colonial, le 8 janvier 2302 ap. J.-C.[NEWLINE][NEWLINE]Particularit&#233;s :[NEWLINE][NEWLINE]Civilisation : intergalactique[NEWLINE]Une dizaine de nouvelles unit&#233;s, trente nouveaux b&#226;timents et un arbre des technologies plongent le joueur dans un univers totalement in&#233;dit ![NEWLINE][NEWLINE]Nouveaux territoires[NEWLINE]Attaquez vos ennemis &#224; travers les &#233;toiles, les trous noirs, les n&#233;buleuses et les ast&#233;ro&#239;des. Installez vos colonies &#224; travers les syst&#232;mes solaires ! Inscrivez votre nom dans l'histoire d'une Terre future au travers d'un sc&#233;nario captivant &#233;crit par le concepteur Jon Shafer.</French>
		<German>Die Kommunikation mit der Erde ist abgebrochen. Es sind keine planmäßigen Frachtschiffe eingetroffen und auch die in den letzten zwei Monaten ausgesandten Schiffe sind nicht zurückgekehrt. Momentan gibt es keine Antworten. Wir müssen davon ausgehen, dass auf der Erde etwas Ernstes passiert ist. Es ist nun Eure Aufgabe zu entscheiden, wie wir weiter vorgehen sollen, Commander.[NEWLINE]- Besprechungsprotokoll des Kolonialkongresses, 8. Januar 2302 n. Chr.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE][NEWLINE]Zivilisation: Intergalaktisch[NEWLINE]Ein Dutzend neuer Einheiten, dreißig neue Gebäude und ein vollkommen einzigartiger Technologiebaum machen Final Frontier zu mehr als einem Mod. Es ist ein komplett neues Civilization-Spiel![NEWLINE][NEWLINE]Packendes neues Setting[NEWLINE]Kämpfen Sie gegen Ihre Feinde in Sternenfeldern, schwarzen Löchern, Nebeln und Asteroidenfeldern. Verteilen Sie Ihre Kolonien über ganze Sternensysteme. Lassen Sie sich von der Geschichte einer Erde der Zukunft gefangen nehmen, untermalt von der fesselnden Hintergrundgeschichte des Designers Jon Shafer.</German>
		<Italian>Le comunicazioni con la Terra si sono interrotte. Le navi da carico attese non sono arrivate, così come non ne è tornata nessuna di quelle inviate negli ultimi due mesi. A questo punto non abbiamo più risposte. Possiamo solo presupporre che sia successo qualcosa di serio sulla Terra. Sta a te, comandante, decidere come procedere.[NEWLINE]- Rapporto del Congresso Coloniale, 8 gennaio 2302[NEWLINE][NEWLINE]Caratteristiche:[NEWLINE][NEWLINE]Civiltà: Intergalattica[NEWLINE]Una dozzina di nuove unità, trenta nuovi edifici e un albero delle tecnologie del tutto unico rende questo più di un semplice mod. È un Civ del tutto nuovo![NEWLINE][NEWLINE]Un'ambientazione del tutto nuova[NEWLINE]Affronta i tuoi nemici attraverso campi stellari, buchi neri, nebulose e campi di asteroidi. Stabilisci le tue colonie in nuovi sistemi solari. Fatti coinvolgere in una avvincente storia del futuro della Terra scritta dal designer Jon Shafer.</Italian>
		<Spanish>Se han cortado las comunicaciones con la Tierra. Las naves de carga previstas no han llegado, y tampoco ha regresado ninguna de las que se han enviado en los dos últimos meses. De momento no tenemos respuesta alguna. Solo cabe suponer que en la Tierra ha ocurrido algo muy grave. Comandante, queda en sus manos la decisión sobre cómo debemos proceder.[NEWLINE]- Informe del Congreso Colonial, 8 de enero de 2302[NEWLINE][NEWLINE]Características:[NEWLINE][NEWLINE]Civilización: Intergaláctica[NEWLINE]Una docena de nuevas unidades, treinta edificios novedosos y un árbol tecnológico completamente único hacen de esto más que un mod. ¡Es un nuevo juego entero de Civilization![NEWLINE][NEWLINE]Todo un universo[NEWLINE]Combate a los enemigos por campos estelares, agujeros negros, nebulosas y campos de asteroides. Asienta tus colonias en todos los sistemas estelares. Sumérgete en la historia de una Tierra futura a través de la fascinante ambientación creada por el diseñador Jon Shafer.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CHARLEMAGNE_WB_DESC</Tag>
		<English>The mighty power that was the Roman Empire is no more. The West has shattered into a series of warring kingdoms, each claiming that it alone should rule all of Europe. Take the throne of one of these great medieval powers as you maneuver and battle across the European continent in the hopes of defeating your foes, procuring the Pope's favor and being named Holy Roman Emperor![NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]New Medieval Units[NEWLINE]Fight your way to victory with new medieval units, including Mounted Infantry, Supply Trains and Heavy Cavalry.[NEWLINE][NEWLINE]Papal Favor[NEWLINE]Vie for the Favor of Rome by spreading Christianity, building churches, acquiring Relics and battling the infidels. His Holiness's favorite ruler may receive bonuses like the powerful Papal Pikeman unit.</English>
		<French>La grande puissance qu'incarnait jadis l'empire romain n'existe plus. L'Ouest s'est d&#233;sagr&#233;g&#233; en une s&#233;rie de royaumes belliqueux, chacun pr&#233;tendant dominer l'Europe tout enti&#232;re. Emparez-vous du tr&#244;ne de l'une de ces grandes puissances m&#233;di&#233;vales et guerroyez &#224; travers le continent europ&#233;en pour vaincre vos ennemis, gagner la faveur du Pape et &#234;tre sacr&#233; empereur du Saint empire romain ![NEWLINE][NEWLINE]Particularit&#233;s :[NEWLINE]Nouvelles unit&#233;s m&#233;di&#233;vales[NEWLINE]D&#233;cimez vos ennemis gr&#226;ce &#224; de nouvelles unit&#233;s m&#233;di&#233;vales, parmi lesquelles l'infanterie mont&#233;e, les trains de ravitaillement et la cavalerie lourde.[NEWLINE][NEWLINE]Faveur pontificale[NEWLINE]Luttez pour obtenir la faveur de Rome en propageant le christianisme, en construisant des &#233;glises, en acqu&#233;rant des reliques et en combattant les infid&#232;les. Le dirigeant pr&#233;f&#233;r&#233; de Sa Saintet&#233; pourra recevoir des bonus tels que les puissantes unit&#233;s de piquiers pontificaux.</French>
		<German>Das Römische Reich hat seine Macht verloren. Der Westen ist in zahlreiche Königreiche zersplittert, die sich gegenseitig bekriegen, und jedes davon beansprucht die alleinige Herrschaft über ganz Europa. Übernehmen Sie die Herrschaft über eine dieser großartigen mittelalterlichen Mächte und starten Sie Manöver und Schlachten quer über den europäischen Kontinent - in der Hoffnung, Ihre Feinde zu besiegen, die Gunst des Papsts zu erlangen und zum neuen Heiligen Römischen Kaiser ernannt zu werden![NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Neue Mittelalter-Einheiten[NEWLINE]Erkämpfen Sie sich den Sieg mit neuen mittelalterlichen Einheiten wie Berittener Infanterie, Versorgungszügen und Schwerer Kavallerie.[NEWLINE][NEWLINE]Päpstliche Gunst[NEWLINE]Ringen Sie um die Gunst Roms, indem Sie das Christentum verbreiten, Kirchen errichten, Reliquien erwerben und Ungläubige bekämpfen. Der Herrscher, der bei Seiner Heiligkeit am beliebtesten ist, kann Boni erhalten, wie etwa die mächtige Einheit Päpstliche Pikeniere.</German>
		<Italian>La grande potenza che una volta era l'Impero Romano ha cessato di esistere. L'Occidente è dilaniato dalle guerre che infiammano le sue nazioni, ognuna delle quali pretende di avere il controllo di tutta l'Europa. Sali sul trono di una di queste grandi potenze medievali e attraversa i campi di battaglia nella speranza di sconfiggere i tuoi nemici, di guadagnarti i favori del papa e di essere nominato Imperatore del Sacro Romano Impero![NEWLINE][NEWLINE]Caratteristiche:[NEWLINE]Nuove unità medievali[NEWLINE]Combatti per la vittoria con nuove unità medievali, compresa la fanteria a cavallo, le carovane di supporto e la cavalleria pesante.[NEWLINE][NEWLINE]Favore papale[NEWLINE]Cerca di accaparrarti il favore di Roma diffondendo il cristianesimo, costruendo chiese, entrando in possesso di manufatti e sconfiggendo gli infedeli. Il monarca preferito da Sua Santità potrà ricevere benefici come la potente unità dei Picchieri papali.</Italian>
		<Spanish>El Imperio Romano ya no es lo que era. Occidente se ha descompuesto en una plétora de reinos en guerra que reclaman para sí el gobierno de toda Europa. Hazte con el trono de una de esas grandes potencias medievales a la vez que maniobras y combates por todo el continente europeo con la esperanza de derrotar a tus enemigos, obtener el favor del Papa y ser nombrado emperador del Sacro Imperio.[NEWLINE][NEWLINE]Características:[NEWLINE]Nuevas unidades medievales[NEWLINE]Labra tu camino hacia la victoria con las nuevas unidades medievales, que incluyen la infantería montada, las caravanas de suministros y la caballería pesada.[NEWLINE][NEWLINE]Favor papal[NEWLINE]Lucha por el favor de Roma propagando el cristianismo, construyendo iglesias, obteniendo reliquias y luchando contra los infieles. El gobernante favorito de Su Santidad recibirá bonificaciones, como la poderosa unidad del piquero papal.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_GODS_OF_OLD_WB_DESC</Tag>
		<English>Seems the Sumerians were right all along. The Gods of Ancient Sumeria have made their presence known and are ready to grant their gifts to those that will serve them. Rain down plagues, meteors and tsunamis upon those who would oppose you, all while trying to wipe the faiths of enemy Gods from the planet. Ah, give me that old time religion...[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE][NEWLINE]Divine Gameplay[NEWLINE]The Gods provide for their followers. Extra food, great wealth, unbelievable power, they're all yours. Use Great Prophets to rain massive natural disasters down upon your enemies. The Gods ask only one thing in return - that they be the last God standing. Use the all new Inquisitor Unit to obliterate heathen religions from cities and ensure that yours is the one true god.</English>
		<French>On dirait que les Sum&#233;riens avaient raison depuis le d&#233;but. Les dieux de l'ancien Sumer ont fait conna&#238;tre leur existence et sont pr&#234;ts &#224; couvrir de bienfaits ceux qui les serviront. Propagez des &#233;pid&#233;mies, des chutes de m&#233;t&#233;orites et des tsunamis contre tous vos opposants, tout en vous effor&#231;ant d'an&#233;antir les cultes des dieux ennemis. Ah, voil&#224; ce que j'appelle une guerre de religion...[NEWLINE][NEWLINE]Particularit&#233;s :[NEWLINE][NEWLINE]Partie divine[NEWLINE]Les dieux savent r&#233;compenser leurs adeptes. Surplus de nourriture, richesse incommensurable, puissance prodigieuse, tout vous est promis. Utilisez les proph&#232;tes illustres pour infliger d'&#233;pouvantables catastrophes naturelles &#224; vos ennemis. Les dieux ne demandent qu'une chose en &#233;change : qu'ils soient le seul dieu sur Terre. Utilisez les nouveaux inquisiteurs pour supprimer les religions pa&#239;ennes des villes et faire de votre culte la seule religion sur Terre.</French>
		<German>Scheint, als hätten die Sumerer die ganze Zeit über Recht gehabt. Die Götter des antiken Sumer haben sich zu erkennen gegeben und sind bereit, ihre Gaben denjenigen zu gewähren, die ihnen dienen. Verfolgen Sie Ihre Gegner mit Plagen, Meteoriteneinschlägen und Tsunamis, während Sie versuchen, den Glauben an gegnerische Götter auszumerzen. Ah, wie in den guten alten Zeiten ...[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE][NEWLINE]Göttliches Gameplay[NEWLINE]Die Götter sorgen für ihre Anhänger. Zusätzliche Nahrung, großer Wohlstand, unglaubliche Macht - das alles gehört Ihnen. Mit Großen Propheten lassen Sie massive Naturkatastrophen auf Ihre Gegner niederhageln. Die Götter wollen im Gegenzug nur eines - als einziger Gott übrig zu bleiben. Mit der brandneuen Inquisitor-Einheit können Sie heidnische Religionen aus den Städten vertreiben und Ihren Gott zum einzig wahren Gott machen.</German>
		<Italian>Sembra che i Sumeri avessero ragione. Gli dei dell'antica Sumeria si sono mostrati, e sono pronti a concedere i loro doni a chi deciderà di servirli. E le pestilenze, i meteoriti e gli tsunami si abbattano su coloro che oseranno mettersi contro di te, mentre cercherai di cancellare le fedi delle divinità nemiche. Ah, la buona vecchia religione di un tempo...[NEWLINE][NEWLINE]Caratteristiche:[NEWLINE][NEWLINE]Gioco divino[NEWLINE]Le divinità provvedono ai propri seguaci. Cibo extra, ricchezze incommensurabili, poteri sconfinati, sono tutti a tua disposizione. Usa i Grandi profeti per scatenare disastri naturali sui tuoi nemici. Gli dei chiedono una cosa sola in cambio: che siano gli unici venerati. Sfrutta la nuova unità Inquisitore per eliminare dalle città le religioni empie e assicurarsi che il tuo sia l'unico dio.</Italian>
		<Spanish>Parece que los sumerios tenían razón desde el principio. Los dioses de la antigua Sumeria han dado a conocer su existencia y están preparados para colmar de regalos a aquellos que deseen servirles. Arroja plagas, meteoritos y tsunamis sobre aquellos que puedan oponerse a ti mientras tratas de barrer la fe de los dioses enemigos del planeta. Ay, donde estén los dioses de toda la vida...[NEWLINE][NEWLINE]Características:[NEWLINE][NEWLINE]Partida divina[NEWLINE]Los dioses cuidan a sus seguidores. Más alimentos, grandes riquezas y un poder increíble, son todos tuyos. Usa a los grandes profetas para invocar grandes desastres naturales sobre los enemigos. Cada dios solo pide una cosa a cambio: ser el único dios que quede. Usa la nueva unidad del inquisidor para erradicar religiones paganas de las ciudades y asegurarte de que el único dios verdadero sea el tuyo.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_DEFENSE_WB_DESC</Tag>
		<English>Build your city. Brace your troops. And be prepared for an unending onslaught of opponents.[NEWLINE][NEWLINE]A Civ mod with a beat 'em up mentality, Defense plants you in the middle of 20 levels of endless enemies. Slaughter your foes and earn gold to buy more troops to fortify your position. Only by using your wits can you hope to succeed. Because numbers just aren't on your side.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Your Own Personal Battlefield[NEWLINE]Using the Advanced Start system, players may customize their defenses in order to stop their foes dead in their tracks. Use ranged units to obliterate enemies from afar or get up close and personal using specialized melee warriors. Earn  gold for cities left at the end of each wave to further insulate yourself from their ever more deadly attacks.</English>
		<French>Construisez votre ville. Consolidez vos troupes. Et soyez pr&#234;t &#224; r&#233;sister aux incessantes vagues d'assauts lanc&#233;es par vos ennemis.[NEWLINE][NEWLINE]Ax&#233; sur un th&#232;me r&#233;solument guerrier, D&#233;fense vous fait lutter contre 20 niveaux d'ennemis bien d&#233;cid&#233;s &#224; avoir votre peau. Massacrez vos ennemis et gagnez de l'or pour acheter des troupes et fortifier vos positions. Puisque les statistiques sont contre vous, seule la ruse vous permettra de vaincre.[NEWLINE][NEWLINE]Particularit&#233;s :[NEWLINE]Votre propre champ de bataille[NEWLINE]Gr&#226;ce au syst&#232;me de d&#233;marrage avanc&#233;, les joueurs peuvent transformer leurs d&#233;fenses afin de stopper net leurs ennemis. Utilisez vos unit&#233;s de combat &#224; distance pour an&#233;antir vos ennemis tout en restant &#224; l'abri, ou flanquez-leur une bonne racl&#233;e en vous servant de puissants guerriers sp&#233;cialis&#233;s dans le combat rapproch&#233;. Gagnez de l'or pour chaque ennemi tu&#233; afin de vous pr&#233;server de leurs attaques toujours plus mortelles.</French>
		<German>Errichten Sie Ihre Stadt. Bauen Sie Ihre Truppen auf. Und seien Sie bereit für nie endende Angriffe Ihrer Gegner.[NEWLINE][NEWLINE]Defense ist ein Civilization-Mod mit Beat 'em up-Charakter und versetzt Sie in 20 Level, in denen es vor Gegnern nur so wimmelt. Schalten Sie Ihre Gegner aus und verdienen Sie Gold, um mehr Truppen zu kaufen und Ihre Position zu stärken. Sie können nur gewinnen, wenn Sie Ihren Verstand einsetzen - zahlenmäßig sind Sie hoffnungslos unterlegen.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Ihr eigenes persönliches Schlachtfeld[NEWLINE]Mit dem Fortgeschrittenen Start können Spieler ihre Verteidigung anpassen, um die Pläne ihrer Feinde zu vereiteln. Löschen Sie den Gegner mit Fernkampf-Einheiten aus der Distanz aus oder erledigen Sie das mit spezialisierten Nahkampf-Kriegern persönlich aus der Nähe. Jeder besiegte Gegner bringt Ihnen Gold ein, welches Sie auch benötigen, um sich gegen die immer tödlicher werdenden Angriffe zu wappnen.</German>
		<Italian>Costruisci la tua città. Rinforza le truppe. E preparati a un massacro senza fine dei tuoi avversari.[NEWLINE][NEWLINE]Un mod pensato con in mente i picchiaduro, Defense ti piazza nel bel mezzo di 20 livelli pieni zeppi di nemici. Massacrali e guadagna oro con cui comprare nuove truppe e fortificare la tua posizione. La tua unica speranza di successo sta nella tua astuzia. Perché i numeri non sono proprio dalla tua parte.[NEWLINE][NEWLINE]Caratteristiche:[NEWLINE]Il tuo campo di battaglia personale[NEWLINE]Sfruttando il sistema di Avvio avanzato, i giocatori possono personalizzare le proprie difese in modo da arrestare l'avanzata dei nemici. Usa le unità a lungo raggio per annientare i nemici più lontani, o mettila sul piano personale coinvolgendo le unità da mischia. Guadagna oro per ogni nemico ucciso per proteggerti ancor di più dagli attacchi inferti dai tuoi avversari.</Italian>
		<Spanish>Construye tu ciudad, refuerza las tropas y prepárate para una interminable ofensiva de rivales.[NEWLINE][NEWLINE]&quot;Defense&quot;, un mod de civilizaciones con una mentalidad aplastante, te planta en medio de 20 niveles de enemigos sin fin. Masacra a tus enemigos y gana oro para comprar más tropas y hacerte fuerte. El ingenio es tu única esperanza para triunfar. Porque los números no están de tu parte.[NEWLINE][NEWLINE]Características:[NEWLINE]Tu propio campo de batalla personal[NEWLINE]Gracias al sistema de inicio avanzado, los jugadores pueden personalizar sus defensas para dejar al enemigo muerto en el camino. Usa unidades de largo alcance para aniquilar a los enemigos a distancia o hazlo de cerca y en persona con guerreros de combate cuerpo a cuerpo. Gana oro por cada muerte para aislarte gradualmente de sus ataques, que cada vez serán más mortíferos.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_NEXT_WAR_WB_DESC</Tag>
		<English>Engage in a near-future battle for world dominance. Massive war machines, clone armies, domed cities and a vast nuclear arsenal are your tools of negotiation. Battle on land, sea and air, and should the world crumble in the resulting chaos, make sure you own the largest crumb![NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE][NEWLINE]Futuristic Setting[NEWLINE]March Mech Units across the field of battle, construct massive Dreadnought Tanks and research a variety of new technologies from Cloning to Cold Fusion.[NEWLINE][NEWLINE]Dynamic Environment[NEWLINE]Race against a dwindling environment as resources slowly disappear from the face of the Earth. Fire off one too many nuclear missiles and you may bring the game to a shocking conclusion!</English>
		<French>Participez &#224; un combat acharn&#233; pour gagner le contr&#244;le du monde. Machines de guerre impressionnantes, arm&#233;es de clones, villes coiff&#233;es d'un d&#244;me, et vaste arsenal nucl&#233;aire sont vos moyens de n&#233;gociation. Combattez sur terre, en mer ou dans les airs, et si le monde devait &#234;tre r&#233;duit en miettes, faites en sorte de vous octroyer le plus gros morceau ![NEWLINE][NEWLINE]Particularit&#233;s :[NEWLINE][NEWLINE]D&#233;cor futuriste[NEWLINE]Envoyez des arm&#233;es de robots sur le champ de bataille, construisez de puissants chars Dreadnoughts et recherchez tout un &#233;ventail de technologies allant du clonage &#224; la fusion froide.[NEWLINE][NEWLINE]Environnement dynamique[NEWLINE]Luttez contre un environnement de plus en plus hostile &#224; mesure que les ressources disparaissent progressivement de la surface de la Terre. Mais attention : lancez un missile nucl&#233;aire de trop et vous risquez de mettre un terme d&#233;finitif &#224; l'humanit&#233; toute enti&#232;re.</French>
		<German>Kämpfen Sie in der nahen Zukunft um die Herrschaft über die Welt. Massive Kriegsmaschinerie, Kloneinheiten, durch Kuppeln geschützte Städte und ein riesiges Atomwaffenlager gehören zu Ihren Verhandlungswerkzeugen. Kämpfen Sie an Land, auf See und in der Luft - und sollte die Welt im darauffolgenden Chaos zerbrechen, schnappen Sie sich den größten Brocken davon![NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE][NEWLINE]Futuristisches Setting[NEWLINE]Marschieren Sie mit Robotereinheiten über das Schlachtfeld, errichten Sie massive Dreadnought-Panzer und erforschen Sie zahlreiche neue Technologien, von Klontechnik bis hin zur Kaltfusion.[NEWLINE][NEWLINE]Dynamische Umwelt[NEWLINE]Beginnen Sie den Wettstreit um die schwindenden Ressourcen der Erde. Feuern Sie eine Atomrakete zu viel ab, und das Spiel wird ein dramatisches Ende nehmen!</German>
		<Italian>Ingaggia una battaglia per il dominio del mondo ambientata in un futuro prossimo. I tuoi strumenti di negoziazione saranno le imponenti macchine da guerra, gli eserciti di cloni, le città dentro le cupole e arsenali nucleari sconfinati. Combatti su terra, in mare, in cielo, e se il mondo dovesse cadere a pezzi sotto i colpi della battaglia, che il tuo pezzo sia quello più grande![NEWLINE][NEWLINE]Caratteristiche:[NEWLINE][NEWLINE]Ambientazione futuristica[NEWLINE]Fai marciare le unità Mech attraverso il campo di battaglia, costruisci imponenti carri armati Dreadnought e ricerca diverse nuove tecnologie, come la Clonazione e la Fusione fredda.[NEWLINE][NEWLINE]Ambiente dinamico[NEWLINE]Affronta un ambiente nel quale le risorse lentamente spariscono dalla faccia della Terra. Lancia un missile nucleare di troppo e il gioco potrebbe avere una fine inaspettata!</Italian>
		<Spanish>Enzárzate en una batalla para dominar el mundo en un futuro cercano. Armas de destrucción masiva, ejércitos de clones, ciudades abovedadas y un vasto arsenal nuclear son tus herramientas de negociación. Combate por tierra, mar y aire y, aunque el mundo pueda sumirse en el caos resultante, ¡procura quedarte con la mejor tajada![NEWLINE][NEWLINE]Características:[NEWLINE][NEWLINE]Ambientación futurista[NEWLINE]Lleva unidades de mechs por el campo de batalla, construye enormes tanques Dreadnought e investiga varias tecnologías nuevas, desde la clonación hasta la fusión fría.[NEWLINE][NEWLINE]Entorno dinámico[NEWLINE]Corre contra un entorno en declive, ya que los recursos desaparecen lentamente de la faz de la Tierra. Dispara demasiados misiles nucleares y llevarás la partida a un final espeluznante.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_NEXT_WAR_EPIC_WB_DESC</Tag>
		<English>For those looking to add some science-fictional flare to Civilization, the Next War Epic mod takes all the features of Next War and integrates them into the Epic Game, making Civ's Future Era a whole new experience. Players can select any Civilization, choose any map, start in any era, just as they would in a regular game of Civ. But the Next War Epic Game lets players experience the unique thrill of watching Gandhi flee in the face of your Mech Armada or overwhelming Montezuma with your Army of Clones. Reach the late game and let the havoc begin![NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Epic Expansion![NEWLINE]Extend your game of Civ with a whole new Future Era that lets players build Mechs, Domed Cities, Bio Weapons and much more!</English>
		<French>Pour ceux qui voudraient ajouter une petite touche de science-fiction &#224; Civilization, le mod &#233;pique Next War poss&#232;de toutes les caract&#233;ristiques de Next War mais int&#233;gr&#233;es dans un mode &#233;pique, transformant ainsi l'Ere future en une toute nouvelle exp&#233;rience. Les joueurs peuvent s&#233;lectionner la civilisation, la carte et l'&#233;poque de leur choix, comme dans n'importe quelle partie de Civ. Mais le mod &#233;pique Next War vous permet de vivre des exp&#233;riences uniques, comme de voir Gandhi fuir face &#224; votre armada de soldats Mech ou d'an&#233;antir Montezuma avec votre arm&#233;e de clones. Pr&#233;parez-vous &#224; semer le chaos sur votre chemin ![NEWLINE][NEWLINE]Particularit&#233;s :[NEWLINE]Extension &#233;pique ![NEWLINE]Prolongez votre partie de Civ gr&#226;ce &#224; une toute nouvelle Ere future qui permet aux joueurs de construire des Mechs, des villes coiff&#233;es de d&#244;mes, des armes biologiques et bien d'autres choses encore !</French>
		<German>Für all diejenigen, die Civilization um einen Hauch von Science-Fiction ergänzen möchten, bietet das epische Next War-Spiel alle Features von Next War im historischen Civilization-Kontext. So wird das Zeitalter der Zukunft zu einer vollkommen neuen Civ-Erfahrung. Der Spieler wählt eine beliebige Zivilisation, eine beliebige Karte und beginnt in einem beliebigen Zeitalter - genau wie in einem normalen Civilization-Spiel. Im epischen Next War-Spiel haben die Spieler die einzigartige Gelegenheit, Gandhi mit ihrer Roboterarmee in die Flucht zu schlagen oder Montezuma mit einer Klonarmee zu überwältigen. Kämpfen Sie sich zur Spätphase des Spiels durch und beginnen Sie mit der Verwüstung![NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Epische Erweiterung![NEWLINE]Erweitern Sie Ihr Civilization-Spiel mit einem brandneuen Zeitalter der Zukunft, in dem Sie Roboter, kuppelgeschützte Städte, Biowaffen und vieles mehr errichten können!</German>
		<Italian>Per tutti coloro che bramano un po' di fantascienza all'interno di Civilization, il mod Next War prende tutte le caratteristiche di Next War e le integra in Civilization, trasformandolo in un'esperienza del tutto nuova. I giocatori possono selezionare qualsiasi civiltà, mappa, epoca storica, come in una partita qualunque di Civ. Ma all'interno di una partita di Next War potrai sperimentare il brivido unico di vedere Gandhi scappare di fronte alla tua armata di Mech, o di annientare Montezuma con il tuo esercito di Cloni. Arriva in fondo alla partita, e che la devastazione abbia inizio![NEWLINE][NEWLINE]Caratteristiche:[NEWLINE]Espansione epica![NEWLINE]Amplia il gioco con un'epoca futura del tutto nuovo, che permette al giocatore di costruire Mech, città con le cupole, armi biologiche e molto altro!</Italian>
		<Spanish>Para aquellos que deseen añadir un estilo más de ciencia ficción a Civilization, el mod &quot;Next War Epic&quot; conserva todas las características de &quot;Next War&quot; y las integra en una partida épica, lo que hará que la época futura de Civilization sea toda una nueva experiencia. Los jugadores pueden seleccionar cualquier civilización, elegir cualquier mapa, empezar en cualquier época, como en una partida normal de Civilization. Pero la partida épica de Next War permite a los jugadores experimentar la auténtica emoción de ver escapar a Gandhi de las garras de tu batallón de mechs o aniquilar a Moctezuma con tu ejército de clones. ¡Llega a la partida tardía y que se siembre la destrucción![NEWLINE][NEWLINE]Características:[NEWLINE]¡Una ampliación épica![NEWLINE]Amplía tu juego de Civilization con una época futura completamente nueva que permite a los jugadores construir mechs, ciudades abovedadas, armas biológicas y mucho más.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_BROKEN_STAR_WB_DESC</Tag>
		<English>Russia is in chaos. The President has fled the country. With a military district at your command and a deep purse to fund your war, you must create a new order. Raise an empire or buy yourself an army. Just know that your foes won't be going down without a fight.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Buyable Promotions and Units[NEWLINE]A big treasury has a whole new value in Broken Star. Use your hard-fought dollars to purchase new units or upgrade the units you have, to create an army that no force in Russia could hope to defeat.[NEWLINE][NEWLINE]Race to Arms![NEWLINE]As if you needed another reason to want Nukes. In Broken Star, players can deploy ultra-powered nuclear weapons to obliterate entire metropolises or acquire an arsenal large enough to declare themselves ruler of all Russia!</English>
		<French>La Russie est plong&#233;e dans le chaos. Le pr&#233;sident a fui le pays. Avec un district militaire sous vos ordres et une bourse bien garnie pour financer votre guerre, vous devez cr&#233;er un nouvel ordre. Soulevez un empire ou achetez-vous une arm&#233;e. Sachez seulement que vos ennemis ne se laisseront pas abattre sans bouger le petit doigt.[NEWLINE][NEWLINE]Particularit&#233;s :[NEWLINE]Possibilit&#233; d'acheter des promotions et des unit&#233;s [NEWLINE]Un tr&#233;sor bien garni est un atout consid&#233;rable dans Broken Star. Utilisez vos dollars pour acheter de nouvelles unit&#233;s ou am&#233;liorer celles que vous poss&#233;dez d&#233;j&#224;, afin de cr&#233;er une arm&#233;e qu'aucune force en Russie ne pourra esp&#233;rer vaincre.[NEWLINE][NEWLINE]La course aux armements[NEWLINE]Dans Broken Star, les joueurs peuvent d&#233;ployer des armes nucl&#233;aires ultra puissantes pour an&#233;antir des m&#233;tropoles enti&#232;res ou acqu&#233;rir un arsenal suffisamment vaste pour se proclamer chef de toute la Russie !</French>
		<German>Russland versinkt im Chaos. Der Präsident ist aus dem Land geflohen. Mit dem Kommando über einen Militärbezirk und einem gut gefüllten Geldbeutel zur Kriegsfinanzierung müssen Sie die Ordnung wiederherstellen. Errichten Sie ein Imperium oder kaufen Sie sich eine Armee. Seien Sie sich dabei bewusst, dass Ihre Gegner nicht kampflos aufgeben werden.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Käufliche Beförderungen und Einheiten[NEWLINE]Eine große Schatzkammer bekommt einen vollkommen neuen Wert in Broken Star. Setzen Sie Ihre schwerverdienten Moneten ein, um neue Einheiten zu kaufen oder bestehende Einheiten zu verbessern - so errichten Sie eine Armee, die keine Armee Russlands jemals aufhalten könnte.[NEWLINE][NEWLINE]Ran an die Waffen![NEWLINE]In Broken Star können Spieler ultimative Atomwaffen einsetzen, um ganze Metropolen auszulöschen oder ein Atomwaffenlager anzulegen, das groß genug ist, um sich selbst zum Herrscher über ganz Russland zu erklären!</German>
		<Italian>La Russia è nel caos. Il presidente ha abbandonato il paese. Con un distretto militare ai tuoi ordini e fondi per finanziare la tua guerra, dovrai stabilire un nuovo ordine. Crea un impero o costruisciti un esercito. Sappi solo che i tuoi nemici non si arrenderanno senza combattere.[NEWLINE][NEWLINE]Caratteristiche:[NEWLINE]Promozioni e unità che possono essere acquistate[NEWLINE]Broken Star permette di valorizzare al meglio i soldi accumulati con tanta fatica. Puoi comprare nuove unità o migliorare quelle che già possiedi, e dar vita a un esercito che nessuna forza in Russia potrà mai sperare di sconfiggere.[NEWLINE][NEWLINE]Corsa agli armamenti![NEWLINE]Come se ci fosse bisogno di un altro motivo per volere delle bombe atomiche. In Broken Star i giocatori possono schierare armi nucleari per annientare intere metropoli, o comprare un arsenale così imponente da potersi autoproclamare governatori di tutta la Russia!</Italian>
		<Spanish>Rusia está sumida en el caos. El presidente ha huido del país. Con un distrito militar a tu mando y grandes fondos para financiar la guerra, debes crear un nuevo orden. Levanta un imperio o cómprate un ejército. Aunque has de saber que tus enemigos no se rendirán sin luchar antes.[NEWLINE][NEWLINE]Características:[NEWLINE]Ascensos y unidades adquiribles[NEWLINE]Un gran tesoro tiene un valor completamente nuevo en Broken Star. Usa esos dólares que tanto te ha costado ganar para adquirir nuevas unidades o modernizar las que ya tienes y crear así un ejército que ninguna fuerza rusa pueda derrotar ni en sueños.[NEWLINE][NEWLINE]¡Carrera armamentística![NEWLINE]Como si necesitaras otro motivo para querer armas nucleares. En Broken Star, los jugadores pueden usar armas nucleares ultrapoderosas para arrasar metrópolis enteras o hacerse con un arsenal lo bastante grande como para proclamarse gobernantes de Rusia.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_FFH_ICE_WB_DESC</Tag>
		<English>[NEWLINE]FAN SCENARIO[NEWLINE]The land of Erebus is in peril. Mulcarn, the God of Winter, has covered all in ice and chill, stifling any who refuse to serve him. All, that is, save you. Only you can pry back the icy fingers of the God of Winter by amassing your army, rallying your heroes, and reassembling the famed Godslayer blade to end Mulcarn's reign once and for all. [NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Fantastic Worlds[NEWLINE]Part RPG, part strategy game, Age of Ice transports players to the world of Erebus in the latest addition to the popular Fall from Heaven mod series. Battle ogres, undead and the God of Winter himself in a world of rich fantasy. Perform quests to better the plight of your nation. Earn experience for your unique hero units. The world is yours to change.[NEWLINE][NEWLINE]Weather Effects[NEWLINE]Blizzards will often scour the face of Erebus, damaging units and turning fertile land into barren tundra. Only by observing your environment and building wisely can you hope to avoid their icy effects.</English>
		<French>[NEWLINE]SCENARIO DE FAN[NEWLINE]La contr&#233;e d'Erebus est en danger. Mulcarn, dieu de l'hiver, a recouvert toute la r&#233;gion de glace, &#233;touffant ainsi tous ceux qui refusent de le servir. Tous, sauf vous. Vous seul pouvez d&#233;barrasser le pays de l'&#233;treinte glac&#233;e du dieu de l'hiver en levant une arm&#233;e, en ralliant vos h&#233;ros, et en rassemblant la c&#233;l&#232;bre &#233;p&#233;e Tueuse de dieux pour mettre un terme d&#233;finitif au r&#232;gne de Mulcarn. [NEWLINE][NEWLINE]Particularit&#233;s :[NEWLINE]Des mondes fantastiques[NEWLINE]Mi-jeu de r&#244;le, mi-jeu de strat&#233;gie, l'Age de Glace transporte le joueur dans le monde d'Erebus, la nouvelle extension de la c&#233;l&#232;bre s&#233;rie de mods Fall from Heaven. Combattez des ogres, des morts-vivants et le dieu de l'hiver lui-m&#234;me dans un monde particuli&#232;rement fantastique. Accomplissez des qu&#234;tes pour am&#233;liorer le sort de votre nation. Gagnez de l'exp&#233;rience pour vos h&#233;ros. C'est &#224; vous qu'il appartient de changer le monde ![NEWLINE][NEWLINE]Effets m&#233;t&#233;o[NEWLINE]Des blizzards s'abattront souvent sur les terres d'Erebus, ravageant vos unit&#233;s et transformant les terres fertiles en toundra d&#233;sertiques. Seules une observation minutieuse de votre environnement et des constructions avis&#233;es vous permettront d'&#233;viter leurs effets d&#233;vastateurs.</French>
		<German>[NEWLINE]FAN-SZENARIO[NEWLINE]Das Land Erebus ist in Gefahr. Mulcarn, der Gott des Winters, hat das ganze Land in Eis und Kälte gehüllt und unterdrückt alle, die sich weigern, ihm zu dienen. Alle ... außer Ihnen. Nur Sie können den eisigen Griff des Wintergotts lösen, indem Sie eine Armee errichten, Ihre Helden mobilisieren und die berühmte Klinge des Götterschlächters wieder zusammensetzen, um der Herrschaft Mulcarns ein für alle Mal ein Ende zu setzen.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Fantastische Welten[NEWLINE]Teils Rollenspiel, teils Strategiespiel, entführt Age of Ice den Spieler im neuesten Teil der berühmten Fall from Heaven-Mod-Reihe in die Welt von Erebus. Kämpfen Sie in einer außergewöhnlichen Fantasy-Welt gegen Oger, Untote und den Gott des Winters höchstpersönlich. Führen Sie Quests aus, um die Situation Ihres Volkes zu verbessern. Sammeln Sie Erfahrung für Ihre einzigartigen Helden-Einheiten. Es liegt nun an Ihnen, die Welt zu verändern.[NEWLINE][NEWLINE]Wettereffekte[NEWLINE]Schneestürme fegen häufig über Erebus hinweg, beschädigen Einheiten und verwandeln fruchtbares Land in karge Tundra. Sie können diesen eisigen Gefahren nur aus dem Weg gehen, indem Sie Ihre Umwelt genau beobachten und den Aufbau Ihrer Zivilisation weise planen.</German>
		<Italian>[NEWLINE]SCENARIO AMATORIALE[NEWLINE]La terra di Erebus è in pericolo. Mulcarn, il Dio dell'Inverno ha ricoperto la terra di ghiaccio, uccidendo tutti coloro che si sono rifiutati di servirlo. Tutti tranne te. Tu solo potrai spezzare le catene di ghiaccio del Dio dell'Inverno, ammassando il tuo esercito, chiamando a raccolta i tuoi eroi, rimettendo insieme la famosa spada Castigadei e porre così fine, una volta per tutte, al regno di Mulcarn. [NEWLINE][NEWLINE]Caratteristiche:[NEWLINE]Mondi fantastici[NEWLINE]In parte gioco di ruolo, in parte gioco di strategia, L'Era glaciale catapulta i giocatori nel mondo di Erebus nell'ultimo capitolo della popolare serie di mod Fall from Heaven. Combatti contro gli orchi, i non morti e lo stesso Dio dell'Inverno in un mondo fantasy ricco di colpi di scena. Svolgi missioni che ti permettono di migliorare la vita della tua nazione e guadagna esperienza per le unità di eroi. Il mondo è nelle tue mani.[NEWLINE][NEWLINE]Effetti meteo[NEWLINE]Le tempeste si abbatteranno spesso sulle terre di Erebus, danneggiando le unità e trasformando terreni fertili in arida tundra. L'unica speranza per non dover affrontare i rigori del ghiaccio è rispettare l'ambiente e costruire con cura il tuo impero.</Italian>
		<Spanish>[NEWLINE]ESCENARIO DE AFICIONADO[NEWLINE]La tierra de Erebus está en peligro. Mulcarn, dios del invierno, lo ha cubierto todo de hielo y frío, y ha ahogado a todos aquellos que se niegan a servirle. Es decir, a todos salvo a ti. Solo tú puedes apartar los dedos del dios del invierno mientras creas un ejército, reúnes a tus héroes y recompones la célebre espada Asesina de Dioses para acabar con el reinado de Mulcarn de una vez por todas. [NEWLINE][NEWLINE]Características:[NEWLINE]Mundos de fantasía[NEWLINE]Parte juego de rol, parte juego de estrategia, la Edad de Hielo transporta a los jugadores al mundo de Erebus en la última ampliación de la popular serie de mods &quot;Fall From Heaven&quot;. Batallas de ogros, muertos vivientes y el dios del invierno mismo en un mundo de rica fantasía. Realiza misiones para mejorar la situación de tu nación. Gana experiencia para tus unidades de héroes únicas. Que el mundo cambie está en tus manos.[NEWLINE][NEWLINE]Efectos climáticos[NEWLINE]Las ventiscas barrerán la faz de Erebus a menudo, lo que dañará a las unidades y convertirá la tierra fértil en tundra árida. Solo si observas el entorno y construyes prudentemente podrás tener la esperanza de librarte de sus efectos glaciales.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_RHYES_WB_DESC</Tag>
		<English>[NEWLINE]FAN SCENARIO[NEWLINE]The ultimate in historical gameplay, Rhye's and Fall of Civilization does what no other game of Civ has - takes its Civilizations and places them in their actual history time period. As time passes, these empires grow and shrink according to their real world timelines, letting the player experience a whole new level of historical gameplay.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Historical Victory Conditions[NEWLINE]Every Civilization in Rhye's and Fall has their own historical victory conditions. Conquer the seas as the Vikings, defend the American continent as the Aztecs or fight back the barbarians as the Roman Empire. These are your new keys to victory.[NEWLINE][NEWLINE]Uprisings[NEWLINE]Every empire in Rhye's and Fall has a stability rating. By keeping your nation stable, you can keep your nation running like a finely tuned machine, but let your empire get too out of control and watch as new Civilizations rise from your own lands!</English>
		<French>[NEWLINE]SCENARIO DE FAN[NEWLINE]Summum en mati&#232;re de simulation historique, Rhye's and Fall fait ce qu'aucun autre jeu de Civ n'avait fait auparavant - replacer les civilisations dans leur v&#233;ritable contexte historique. Au fil du temps, ces empires croissent et d&#233;croissent en fonction de l'avanc&#233;e r&#233;elle de l'histoire, plongeant le joueur dans une toute nouvelle exp&#233;rience de simulation historique.[NEWLINE][NEWLINE]Particularit&#233;s :[NEWLINE]Conditions de victoire historique[NEWLINE]Dans Rhye's and Fall, chaque civilisation a ses propres conditions de victoires. Conquerrez les mers en tant que viking, d&#233;fendez le continent am&#233;ricain en tant qu'azt&#232;que ou repoussez les barbares &#224; la t&#234;te de l'empire romain. Telles sont les nouvelles cl&#233;s de la victoire.[NEWLINE][NEWLINE]R&#233;voltes[NEWLINE]Dans Rhye's and Fall, chaque empire poss&#232;de un taux de stabilit&#233;. En pr&#233;servant votre stabilit&#233;, vous garantissez l'avenir de votre nation, mais si vous perdez le contr&#244;le, de nouvelles civilisations jailliront de vos propres terres !</French>
		<German>[NEWLINE]FAN-SZENARIO[NEWLINE]Rhye's and Fall of Civilization - der Höhepunkt des historischen Spiels - unterscheidet sich von allen anderen Civiziliation-Spielen - Zivilisationen werden in ihren wahren historischen Hintergrund versetzt. Mit der Zeit werden diese Imperien entsprechend ihrer wahren Geschichte größer und wieder kleiner - eine völlige neue historische Spielerfahrung.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Historische Siegbedingungen[NEWLINE]Jede Zivilisation in Rhye's and Fall hat ihre eigenen historischen Siegbedingungen. Erobern Sie als Wikinger die Meere, verteidigen Sie als Azteken den amerikanischen Kontinent oder kämpfen Sie im Römischen Reich gegen die Barbaren. Das sind die neuen Wege zum Sieg.[NEWLINE][NEWLINE]Aufstände[NEWLINE]Jedes Reich in Rhye's and Fall hat eine Stabilitätswertung. Wenn Sie die Stabilität in Ihrer Zivilisation aufrechterhalten, läuft Ihre Nation wie eine gut geölte Maschine, aber sollte Ihr Reich außer Kontrolle geraten, werden auf Ihren eigenen Gebieten neue Zivilisationen entstehen!</German>
		<Italian>[NEWLINE]SCENARIO AMATORIALE[NEWLINE]Il miglior mod di gioco storico, Rhye's and Fall permette di fare ciò che nessuna partita di Civ può fare: prendere le civiltà presenti nel gioco e inserirle nell'epoca storica a cui appartengono. Con il passare del tempo, questi imperi crescono e collassano seguendo la cronologia storica reale, permettendo al giocatore di vivere un'esperienza di gioco storico del tutto unica.[NEWLINE][NEWLINE]Caratteristiche:[NEWLINE]Obiettivi per le vittorie storiche[NEWLINE]In Rhye's and Fall ogni civiltà possiede le proprie condizioni di vittoria storica. I Vichingi dovranno conquistare gli oceani, gli Aztechi difendere il continente americano, l'Impero Romano respingere gli attacchi dei barbari. Queste sono le nuove strade per raggiungere la vittoria![NEWLINE][NEWLINE]Rivolte[NEWLINE]Ogni impero di Rhye's and Fall possiede un indice di stabilità. Se manterrai stabile la tua nazione, potrai governarla e farla funzionare come un meccanismo ben oliato; se lascerai che l'impero vada fuori controllo, assisterai alla nascita di nuove civiltà dentro le tue terre!</Italian>
		<Spanish>[NEWLINE]ESCENARIO DE AFICIONADO[NEWLINE]&quot;Rhye's and Fall of Civilization&quot;, lo último en juego histórico, permite lo que ningún otro juego de Civilization: emplazar a todas las civilizaciones en su verdadero periodo histórico. A medida que pase el tiempo, estos imperios crecerán y se hundirán según la cronología del mundo real, lo que permitirá al jugador vivir una experiencia completamente nueva en el ámbito del juego histórico.[NEWLINE][NEWLINE]Características:[NEWLINE]Condiciones para la victoria histórica[NEWLINE]En &quot;Rhye's and Fall&quot; cada civilización cuenta con sus propias condiciones para la victoria histórica. Conquista los mares como los vikingos, defiende el continente americano como los aztecas o lucha contra los bárbaros como el imperio romano. &#201;stas son tus nuevas claves para la victoria.[NEWLINE][NEWLINE]Levantamientos[NEWLINE]Todos los imperios de &quot;Rhye's and Fall&quot; cuentan con un índice de estabilidad. Si mantienes la estabilidad en tu nación, andará como un motor recién engrasado; pero pierde el control sobre tu imperio y verás cómo nacen nuevas civilizaciones en tu propio territorio.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_ROAD_TO_WAR_WB_DESC</Tag>
		<English>[NEWLINE]FAN SCENARIO[NEWLINE]Road to War sets you on the brink of World War II and lets players decide how they would like to play. Players may choose to let the major events of World War II play out historically or command the War themselves, deciding how each battle should be fought.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Multiple Ways to Play[NEWLINE]Players may choose to let the events of World War II take place historically, give the events a few years leeway or take complete command of history.[NEWLINE][NEWLINE]Historical Combat[NEWLINE]An armada of new combat options lets the player engage in strategic combat. Bombard enemy cities from afar with ranged artillery. Run Air Raid missions to target specific enemy installations within a city. Or send your Paratroopers in for a surprise attack.</English>
		<French>[NEWLINE]SCENARIO DE FAN[NEWLINE]"Les sentiers de la guerre" vous transportent &#224; l'aube de la deuxi&#232;me guerre mondiale et vous laissent d&#233;cider de la mani&#232;re dont vous allez g&#233;rer ce conflit. En effet, vous pouvez jouer avec les &#233;v&#232;nements historiques tels qu'ils se sont r&#233;ellement d&#233;roul&#233;s ou prendre la t&#234;te de vos arm&#233;es et mener la guerre &#224; votre mani&#232;re.[NEWLINE][NEWLINE]Particularit&#233;s :[NEWLINE]De multiples mani&#232;res de jouer[NEWLINE]Les joueurs peuvent choisir de jouer avec le cours r&#233;el des &#233;v&#233;nements historiques, de prendre quelques libert&#233;s avec l'Histoire ou de la remanier totalement.[NEWLINE][NEWLINE]Combat historique[NEWLINE]Une kyrielle de nouvelles options de combat permettra au joueur de s'engager dans un combat hautement strat&#233;gique. Bombardez les villes ennemies gr&#226;ce &#224; votre artillerie &#224; distance. Ex&#233;cutez des raids a&#233;riens pour viser des installations ennemis ou envoyez vos parachutistes d&#233;clencher une attaque surprise !</French>
		<German>[NEWLINE]FAN-SZENARIO[NEWLINE]In Road to War starten Sie zu Beginn des Zweiten Weltkriegs und entscheiden selbst über den Verlauf des Spiels. Der Spieler kann wählen, ob die großen Ereignisse des Krieges der Geschichte entsprechend verlaufen oder ob er den Krieg selbst steuern möchte und über den Ablauf der Kämpfe selbst bestimmt.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Mehrere Spielarten[NEWLINE]Der Spieler hat die Wahl zwischen drei Möglichkeiten: dem historischen Ablauf der Ereignisse des Zweiten Weltkriegs zu folgen, die Ereignisse mit einigen Jahren Spielraum stattfinden zu lassen oder vollständig die Kontrolle über die Entwicklung der Geschichte zu übernehmen.[NEWLINE][NEWLINE]Historische Schlachten[NEWLINE]Eine Reihe neuer Kampfoptionen geben dem Spieler die Möglichkeit, sich im strategischen Kampf zu üben. Bombardieren Sie gegnerische Städte mit Fernartillerie. Führen Sie Luftangriffe durch, um spezielle gegnerische Anlagen in einer Stadt zu zerstören, oder starten Sie mit Ihren Fallschirmjägern einen Überraschungsangriff.</German>
		<Italian>[NEWLINE]SCENARIO AMATORIALE[NEWLINE]Strada per la guerra ti mette di fronte alla Seconda Guerra Mondiale, lasciando a te la scelta di come sarà combattuta. Puoi decidere che i principali avvenimenti del conflitto avvengano come nella realtà, oppure entrare in azione e decidere come combattere ogni singola battaglia.[NEWLINE][NEWLINE]Caratteristiche:[NEWLINE]Diversi modi di giocare[NEWLINE]I giocatori possono lasciare che gli eventi della Seconda Guerra Mondiale si svolgano come nella realtà, cambiarne leggermente l'esito o stravolgere la storia.[NEWLINE][NEWLINE]Combattimento storico[NEWLINE]Uno stuolo di nuove opzioni per il combattimento permette al giocatore di lanciarsi in scontri strategici avanzati. Si possono bombardare città nemiche con l'artiglieria a lungo raggio, compiere bombardamenti aerei per colpire specifiche installazioni nemiche all'interno di una città, o mandare i paracadutisti per un attacco a sorpresa.</Italian>
		<Spanish>[NEWLINE]ESCENARIO DE AFICIONADO[NEWLINE]&quot;The Road to War&quot; te sitúa al borde de la Segunda Guerra Mundial y permite a los jugadores decidir cómo les gustaría jugar. Pueden elegir entre jugar los acontecimientos principales de la Segunda Guerra Mundial históricamente o tomar las riendas de la guerra y decidir cómo se debe librar cada batalla.[NEWLINE][NEWLINE]Características:[NEWLINE]Múltiples modos de juego[NEWLINE]Los jugadores pueden elegir entre el curso histórico de los hechos de la Segunda Guerra Mundial, dar unos años de margen de tiempo o cambiar completamente el rumbo de la historia.[NEWLINE][NEWLINE]Combate histórico[NEWLINE]Una plétora de nuevas posibilidades en el campo de batalla permite al jugador entablar combates estratégicos. Cañonea ciudades enemigas a distancia con artillería de largo alcance, realiza bombardeos aéreos contra instalaciones específicas de una ciudad enemiga o manda a tus paracaidistas en un ataque sorpresa.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_AFTERWORLD_WB_DESC</Tag>
		<English>In the distant future humanity commands nature, shifting from the clay into its sculptor.  Superluminal travel through wave gates, manufactured stars, and artificial solar systems solidifies this reality.  A thorough map of the universe, however, illustrates our solitary claim to sentience.  We drift alone.[NEWLINE][NEWLINE]Consciousness is isolated and temporarily replaced allowing volunteers to store their persona and commit their bodies to manual labor; trading identity for dream.[NEWLINE][NEWLINE]A mysterious radiation has twisted some of these workers into misshapen nightmares - Aberrants.  When a science team fails to return from their investigation an elite military unit is sent to retrieve their research.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Tactical, Upgradeable Combat[NEWLINE]Command your squadron of Gravebringers in the first ever tactical strategy game built on the Civilization IV engine. Upgrade your elite warriors with new equipment including mines, teleportation, invisibility and the deadly MAULer.</English>
		<French>Dans un futur lointain, l'humanit&#233; a fini par r&#233;ussir &#224; contr&#244;ler la nature. Les nouvelles technologies permettant de voyager &#224; la vitesse de la lumi&#232;re, les &#233;toiles cr&#233;&#233;es de toute pi&#232;ce et les syst&#232;mes solaires artificiels en sont autant de preuves. Mais il suffit de regarder la carte de l'univers pour prendre conscience de la grande solitude de l'humanit&#233;. De sa solitude absolue.[NEWLINE][NEWLINE]La conscience est isol&#233;e et temporairement remplac&#233;e, permettant &#224; des volontaires de mettre leur personnalit&#233; de c&#244;t&#233; et s'adonner au travail manuel, &#233;changeant leur identit&#233; contre des r&#234;ves. [NEWLINE][NEWLINE]Une myst&#233;rieuse radiation a transform&#233; certains de ces ouvriers en cauchemars informes : les "Aberrations". Apr&#232;s la disparition d'une &#233;quipe de chercheurs, une unit&#233; militaire d'&#233;lite a &#233;t&#233; envoy&#233;e pour retrouver le r&#233;sultat de leur enqu&#234;te.[NEWLINE][NEWLINE]Particularit&#233;s :[NEWLINE]Des combats tactiques et de nouveaux &#233;quipements[NEWLINE]Commandez votre escadron de Fossoyeurs dans le tout premier jeu de strat&#233;gie con&#231;u gr&#226;ce au moteur de Civilization IV. Am&#233;liorez vos guerriers d'&#233;lite avec de nouveaux &#233;quipements, notamment les mines, la t&#233;l&#233;portation, l'invisibilit&#233; et le redoutable LAM.</French>
		<German>In ferner Zukunft waltet die Menschheit über die Natur und wurde so vom Ton zu demjenigen, der ihn modelliert. Technologien wie Überlichtgeschwindigkeitsreisen durch Wellentore, künstliche Sterne und künstliche Sonnensysteme machen dies mehr als deutlich. Auf einer Karte des kompletten Universums wird klar, dass wir allein im Universum über Empfindungen verfügen. Wir treiben alleine vor uns hin.[NEWLINE][NEWLINE]Das Bewusstsein wird isoliert und temporär ersetzt, was Freiwilligen erlaubt, ihre Persönlichkeit abzulegen und ihre Körper der körperlichen Arbeit zu widmen; sie tauschen ihre Identität gegen einen Traum ein.[NEWLINE][NEWLINE]Eine geheimnisvolle Strahlung hat einige dieser Arbeiter in missgestaltete Albträume verwandelt - Aberrationen.  Als ein Team aus Wissenschaftlern von ihren Forschungen nicht zurückkehrt, wird eine Elite-Militäreinheit ausgesandt, um ihre Forschungsergebnisse zurückzuholen.[NEWLINE][NEWLINE]Features:[NEWLINE]Taktischer, aufrüstbarer Kampf[NEWLINE]Befehligen Sie Ihre Grablotsen-Staffel im ersten taktischen Strategiespiel, das auf der Civilization IV-Engine aufbaut. Verbessern Sie Ihre Elite-Krieger mit neuer Ausrüstung, inklusive Minen, Teleportation, Unsichtbarkeit und tödliche MAWs.</German>
		<Italian>Nel lontano futuro l'umanità controlla la natura, passando dal ruolo di argilla a quello di scultore. Tecnologie come quelle dei viaggi a velocità superiori a quella della luce attraverso portali di onde oscure, la costruzione di stelle e sistemi solari confermano questa realtà. Tuttavia una mappa completa dell'universo illustra la nostra solitaria rivendicazione di coscienza. Ci muoviamo da soli.[NEWLINE][NEWLINE]La coscienza umana viene isolata e temporaneamente messa da parte, permettendo ai volontari di accantonare la propria persona e dedicare il proprio corpo al lavoro manuale. La propria identità in cambio di un sogno.[NEWLINE][NEWLINE]Una radiazione misteriosa ha trasformato alcuni di questi lavoratori in orrendi incubi mutanti, le Aberrazioni. Dopo il mancato ritorno di un team di scienziati mandato a indagare, viene spedita un'unità militare d'elite per recuperarlo.[NEWLINE][NEWLINE]Caratteristiche:[NEWLINE]Combattimento tattico con miglioramenti[NEWLINE]Comanda il tuo squadrone di Riempibare nel primo gioco strategico tattico basato su Civilization IV. Migliora i tuoi guerrieri d'elite con nuovi equipaggiamenti, tra cui mine, teletrasporto, invisibilità.</Italian>
		<Spanish>En un futuro muy lejano la humanidad domina la naturaleza, moldeándola como arcilla en manos de un escultor.  Esta realidad queda confirmada por los viajes superlumínicos a través de portales de ondas oscuras, estrellas prefabricadas, o sistemas solares artificiales.  No obstante, un mapa minucioso del universo ilustra la soledad de nuestra reivindicación de la conciencia.  Estamos solos y a la deriva.[NEWLINE][NEWLINE]La conciencia es aislada y reemplazada temporalmente, lo que permite a los voluntarios almacenar sus personalidades y destinar sus cuerpos al trabajo manual; trocando su identidad por descanso.[NEWLINE][NEWLINE]Una radiación misteriosa ha convertido a algunos de estos trabajadores en pesadillas deformes: los aberrantes.  Cuando un equipo científico no consigue regresar de una investigación, se envía a una unidad militar de elite a recuperar sus resultados.[NEWLINE][NEWLINE]Características:[NEWLINE]Combate táctico susceptible de modernización[NEWLINE]Ponte al mando de tu pelotón de enterradores en el primer juego táctico construido sobre el motor de Civilization IV. Moderniza a tus guerreros de élite con nuevo equipamiento que incluye minas, teletransporte, invisibilidad y la mortífera GLUA.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MAP_SCRIPT_NO_JUNGLES</Tag>
		<English>No Jungle</English>
		<French>Aucune jungle</French>
		<German>Kein Dschungel</German>
		<Italian>Nessuna giungla</Italian>
		<Spanish>Sin selva</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MISC_CITY_LIBERATED</Tag>
		<English>In a gracious act of generosity, %s2_player has liberated %s1_city, which passed under %s3_civ_adjective control.</English>
		<French>Dans un &#233;lan de g&#233;n&#233;rosit&#233;, %s2_player a lib&#233;r&#233; la ville : %s1_city, qui est pass&#233;e sous contr&#244;le %s3:1_civ_adjective.</French>
		<German>In einer großzügigen Geste hat %s2_player die Stadt %s1_city befreit, die sich jetzt unter der %s3:2_civ_adjective Herrschaft befindet.</German>
		<Italian>In un momento di generosità, %s2_player ha liberato %s1_city, che è passata sotto il controllo %s3_civ_adjective.</Italian>
		<Spanish>En un gracioso acto de generosidad, %s2_player ha liberado %s1_city, que ha pasado a control %s3:1_civ_adjective.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MAP_SCRIPT_RAINFOREST_DESCR</Tag>
		<English>Regional map depicting a tropical rainforest. The thick jungle is rich in rice, pigs and bananas to feed your hungry people.</English>
		<French>Carte r&#233;gionale d&#233;crivant une for&#234;t tropicale. La jungle &#233;paisse est riche en ma&#239;s et en riz, et abrite de nombreux cochons pour nourrir votre peuple affam&#233;.</French>
		<German>Regionale Karte eines tropischen Regenwaldes. Der dichte Dschungel ist reich an Reis, Schweinen und Bananen, um das hungrige Volk zu ernähren.</German>
		<Italian>Mappa della regione che mostra una foresta pluviale tropicale. Questa fitta giungla è ricca di riso, maiali e banane con cui sfamare la popolazione affamata.</Italian>
		<Spanish>Mapa regional que representa una selva tropical. La tupida jungla es rica en arroz, cerdos y plátanos con que alimentar a vuestro hambriento pueblo.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MAP_SCRIPT_ARBORIA_DESCR</Tag>
		<English>A massive single continent contains a grassland-forest paradise, rich in wildlife.</English>
		<French>Un immense continent contenant une for&#234;t luxuriante dot&#233;e d'une faune et d'une flore extr&#234;mement riches.</French>
		<German>Auf einem riesigen einzelnen Kontinent befindet sich ein Paradies aus Grasland und Wald mit reicher Tier- und Pflanzenwelt.</German>
		<Italian>Un singolo, enorme continente che contiene foreste e praterie, ricche di fauna.</Italian>
		<Spanish>Un paraíso de praderas y bosques, rico en fauna, se concentra en un continente, único y enorme.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MAP_SCRIPT_BOREAL_DESCR</Tag>
		<English>Regional map depicting an endless boreal forest covering harsh tundra. Look for herds of sheep, elk and caribou, and for the fertile river valleys and hardy patches of wheat to feed your hungry people in this difficult landscape.</English>
		<French>Carte r&#233;gionale d&#233;crivant une immense for&#234;t bor&#233;ale recouverte d'une toundra aride. Partez &#224; la recherche des troupeaux de moutons, d'&#233;lans et de caribous, ainsi que des fertiles vall&#233;es fluviales et des rares parcelles de bl&#233; pour nourrir votre peuple affam&#233; dans cette contr&#233;e ardue.</French>
		<German>Regionale Karte eines endlosen borealen Waldes, der die raue Tundra überdeckt. Hier gibt es Schaf-, Elch- und Karibuherden, fruchtbare Flusstäler und robuste Weizenfelder, die für Nahrung in dieser kargen Landschaft sorgen.</German>
		<Italian>Mappa della regione che mostra una foresta boreale sconfinata e tundra. Cerca i greggi di pecore, alci e caribù, le vallate fertili e i campi di grano con cui sfamare la tua gente in questa terra ostile.</Italian>
		<Spanish>Mapa regional que representa un bosque boreal interminable cubierto por la tundra. Para alimentar a tu pueblo en este difícil panorama, busca las manadas de ovejas, alces y caribúes y los fértiles valles fluviales, así como los hermosos campos de trigo.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MAP_SCRIPT_DONUT_DESCR</Tag>
		<English>Circular continent on a square map. You control the type of terrain that will appear in the hole of the donut.</English>
		<French>Continent circulaire sur une carte carr&#233;e. Vous contr&#244;lerez le type de terrain qui appara&#238;tra au centre du cercle.</French>
		<German>Runder Kontinent auf einer quadratischen Karte. Sie bestimmen die Geländeart im Loch des Donuts.</German>
		<Italian>Un continente circolare su una mappa quadrata. Tu avrai il controllo del tipo di terreno che apparirà nel centro della &quot;ciambella&quot;.</Italian>
		<Spanish>Un continente circular en un mapa cuadrado. Controlas todos los tipos de terreno que aparecerán en el agujero del roscón.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MAP_SCRIPT_LEFT_AND_RIGHT_DESCR</Tag>
		<English>2-4 Continents arranged in East and West hemispheres, separated by ocean. Smaller islands may also be present.</English>
		<French>2 &#224; 4 continents organis&#233;s en deux h&#233;misph&#232;res, s&#233;par&#233;s par l'oc&#233;an. De plus petites &#238;les peuvent aussi &#234;tre pr&#233;sentes.</French>
		<German>2 - 4 Kontinente in der Ost- und der Westhemisphäre, die durch einen Ozean voneinander getrennt sind. Es könnte auch kleinere Inseln geben.</German>
		<Italian>2-4 continenti disposti negli emisferi orientale e occidentale, separati dall'oceano. Possono esserci anche isole più piccole.</Italian>
		<Spanish>Entre dos y cuatro continentes situados en ambos hemisferios, separados por el océano. También habrá pequeñas islas.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_BUILDING_KHMER_BARAY_STRATEGY</Tag>
		<English>The [COLOR_BUILDING_TEXT]Baray[COLOR_REVERT], the Khmer replacement for the [COLOR_BUILDING_TEXT]Aqueduct[COLOR_REVERT], provides a food bonus, in addition to the usual health bonus. A [COLOR_BUILDING_TEXT]Baray[COLOR_REVERT] is needed to construct [COLOR_BUILDING_TEXT]The Hanging Gardens[COLOR_REVERT].</English>
		<French>Le [COLOR_BUILDING_TEXT]Baray[COLOR_REVERT] (b&#226;timent khmer qui remplace l'[COLOR_BUILDING_TEXT]Aqueduc[COLOR_REVERT]) conf&#232;re un bonus de nourriture, en plus du bonus de sant&#233; habituel. Un [COLOR_BUILDING_TEXT]Baray[COLOR_REVERT] est n&#233;cessaire pour construire les [COLOR_BUILDING_TEXT]Jardins suspendus[COLOR_REVERT].</French>
		<German>Der [COLOR_BUILDING_TEXT]Baray[COLOR_REVERT], die Khmer-Variante des [COLOR_BUILDING_TEXT]Aquädukts[COLOR_REVERT], gewährt neben dem üblichen Gesundheitsbonus auch einen Nahrungsbonus. Ein [COLOR_BUILDING_TEXT]Baray[COLOR_REVERT] wird benötigt, um die [COLOR_BUILDING_TEXT]Hängenden Gärten[COLOR_REVERT] errichten zu können.</German>
		<Italian>Il [COLOR_BUILDING_TEXT]Baray[COLOR_REVERT], l'equivalente khmer dell'[COLOR_BUILDING_TEXT]Acquedotto[COLOR_REVERT], fornisce un bonus di cibo, oltre al normale bonus di salute. È necessario un [COLOR_BUILDING_TEXT]Baray[COLOR_REVERT] per costruire i [COLOR_BUILDING_TEXT]Giardini pensili[COLOR_REVERT].</Italian>
		<Spanish>El [COLOR_BUILDING_TEXT]Baray[COLOR_REVERT], el sustituto jémer del [COLOR_BUILDING_TEXT]Acueducto[COLOR_REVERT], da una bonificación a los alimentos, además de la habitual bonificación a la salud. Es necesario un [COLOR_BUILDING_TEXT]Baray[COLOR_REVERT] para construir [COLOR_BUILDING_TEXT]Los Jardines Colgantes[COLOR_REVERT].</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_ESPIONAGE_HELP_DESTROY_IMPROVEMENT</Tag>
		<English>Sabotage %s1_improvement</English>
		<French>Saboter %s1_improvement</French>
		<German>%s1_improvement sabotieren</German>
		<Italian>Sabota %s1_improvement</Italian>
		<Spanish>Sabotear %s1_improvement</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_ESPIONAGE_HELP_DESTROY_PRODUCTION</Tag>
		<English>Sabotage current production (%d1[ICON_PRODUCTION])</English>
		<French>Saboter la production actuelle (%d1[ICON_PRODUCTION])</French>
		<German>Aktuelle Produktion sabotieren (%d1[ICON_PRODUCTION])</German>
		<Italian>Sabota la produzione corrente (%d1[ICON_PRODUCTION])</Italian>
		<Spanish>Sabotear producción actual (%d1 [ICON_PRODUCTION])</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_ESPIONAGE_HELP_DESTROY_UNIT</Tag>
		<English>Assassinate %s1_unit_name</English>
		<French>Assassiner : %s1_unit_name</French>
		<German>%s1_unit_name ermorden</German>
		<Italian>Uccidi %s1_unit_name</Italian>
		<Spanish>Asesinar [NUM1:al:a la:a los:a las] %s1_unit_name</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_ESPIONAGE_HELP_BRIBE</Tag>
		<English>Bribe the loyalty of %s1_name</English>
		<French>Acheter la loyaut&#233; de : %s1_name</French>
		<German>Die Loyalität von %s1_name kaufen</German>
		<Italian>Compra la lealtà di %s1_name</Italian>
		<Spanish>Comprar la lealtad de %s1_name</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_ESPIONAGE_HELP_POISON</Tag>
		<English>Cause %d1%F2 in %s3_city (fully recovers after %d4 [NUM4:turn:turns])</English>
		<French>Provoquer %d1%F2 dans la ville : %s3_city (gu&#233;rison totale apr&#232;s %d4 [NUM4:tour:tours])</French>
		<German>%d1%F2 in %s3_city verursachen (nach %d4 [NUM4:Runde:Runden] vollständig wiederhergestellt)</German>
		<Italian>Provoca %d1%F2 a %s3_city (recupera pienamente dopo %d4 [NUM4:turno:turni])</Italian>
		<Spanish>Provocar %d1 %F2 en %s3_city (se recuperará totalmente tras %d4 [NUM4:turno:turnos])</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_ESPIONAGE_HELP_REVOLT</Tag>
		<English>Cause %s1_city to revolt for %d2 [NUM2:turn:turns]</English>
		<French>Provoquer la r&#233;volte de la ville : %s1_city pendant %d2 [NUM2:tour:tours]</French>
		<German>%d2 [NUM2:Runde:Runden] eine Revolte in %s1_city verursachen</German>
		<Italian>Provoca una rivolta a %s1_city per %d2 [NUM2:turno:turni]</Italian>
		<Spanish>Provocar en %s1_city una revuelta durante %d2 [NUM2:turno:turnos]</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_ESPIONAGE_HELP_STEAL_TREASURY</Tag>
		<English>Steal %d1[ICON_GOLD] from the %s2_civ_adjective treasury</English>
		<French>D&#233;rober %d1[ICON_GOLD] au tr&#233;sor %s2:1_civ_adjective</French>
		<German>%d1[ICON_GOLD] aus der %s2:2_civ_adjective Schatzkammer stehlen</German>
		<Italian>Ruba %d1[ICON_GOLD] dal tesoro %s2_civ_adjective</Italian>
		<Spanish>Robar %d1 [ICON_GOLD] del tesoro %s2:1_civ_adjective</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_ESPIONAGE_HELP_STEAL_TECH</Tag>
		<English>Gain knowledge of %s1_tech</English>
		<French>Acqu&#233;rir la connaissance de : %s1_tech</French>
		<German>Technologie %s1_tech ausspionieren</German>
		<Italian>Ottieni la conoscenza di %s1_tech</Italian>
		<Spanish>Adquirir el conocimiento [NUM1:del:de la:de los:de las] %s1_tech</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_ESPIONAGE_HELP_SWITCH_CIVIC</Tag>
		<English>Induce %s1_player to switch to %s2_civic</English>
		<French>Pousser %s1_player &#224; adopter la doctrine : %s2_civic</French>
		<German>%s1_player zum Wechsel zur Staatsform %s2_civic verleiten</German>
		<Italian>Induci %s1_player a passare a %s2_civic</Italian>
		<Spanish>Inducir a %s1_player a pasarse [NUM2:al:a la:a los:a las] %s2_civic</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_ESPIONAGE_HELP_ANARCHY</Tag>
		<English>Cause %s1_player to enter Anarchy for %d2 [NUM2:turn:turns]</English>
		<French>Semer l'anarchie chez %s1_player pendant %d2 [NUM2:tour:tours]</French>
		<German>Bei %s1_player bricht für %d2 [NUM2:Runde:Runden] Anarchie aus</German>
		<Italian>Spingi %s1_player all'Anarchia per %d2 [NUM2:turno:turni]</Italian>
		<Spanish>Hacer que %s1_player entre en la anarquía durante %d2 [NUM2:turno:turnos]</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_ESPIONAGE_HELP_COUNTERESPIONAGE</Tag>
		<English>Add %d1%% to the cost of %s2_civ_adjective espionage missions against you (lasts for %d3 [NUM3:turn:turns])</English>
		<French>Ajouter %d1%% au co&#251;t des missions d'espionnage %s2:4_civ_adjective lanc&#233;es contre vous (dure %d3 [NUM3:tour:tours])</French>
		<German>Kosten der gegen Sie gerichteten %s2:2_civ_adjective Spionagemissionen um %d1%% erhöhen (dauert %d3 [NUM3:Runde:Runden])</German>
		<Italian>Aggiungi %d1%% al costo delle missioni di spionaggio %s2_civ_adjective contro di te (dura per %d3 [NUM3:turno:turni])</Italian>
		<Spanish>Añadir un %d1%% al coste de las misiones de espionaje %s2:4_civ_adjective contra ti (dura %d3 [NUM3:turno:turnos])</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CORPORATION_2_PEDIA</Tag>
		<English>[TAB]Sushi is an ancient form of food preservation that originated in Southeast Asia in the fourth century BC. This technique of wrapping fish in vinegar-soaked rice spread through out Asia, making its way to China in the thirteenth century and later to Japan.[PARAGRAPH:1]In Japan, the dish became extremely popular in the early nineteenth century, when a sushi stall owner in Edo began placing bits of extremely fresh and even raw fish within or atop the classic bed of vinegar rice. It was here that modern sushi was born. Sushi has since become Japan's signature dish, and from the 1980s onward has become a popular delicacy throughout the world.</English>
		<French>[TAB]Le sushi vient d'une ancienne forme de conservation des aliments apparue dans le Sud-est asiatique au IVe si&#232;cle av. J.-C. Cette technique, qui consiste &#224; enrouler du poisson dans du riz imbib&#233; de vinaigre, se r&#233;pandit en Asie pour parvenir en Chine au XIIIe si&#232;cle, avant de gagner le Japon.[PARAGRAPH:1]Au Japon, ce mets devint extr&#234;mement populaire au d&#233;but du XIXe si&#232;cle, quand un vendeur de sushis d'Edo commen&#231;a &#224; placer des morceaux de poisson extr&#234;mement frais, voire crus, sur le classique g&#226;teau de riz au vinaigre. Le sushi moderne &#233;tait n&#233;. Depuis, le sushi est devenu un mets embl&#233;matique du Japon, que les gourmets s'arrachent dans le monde entier depuis les ann&#233;es 1980.</French>
		<German>[TAB]Sushi ist eine alte Form der Nahrungsmittelkonservierung, die im 4. Jahrhundert n. Chr. in Südostasien entstand. Die Technik, Fisch in essiggetränkten Reis einzuwickeln, verbreitete sich im 13. Jahrhundert bis nach China und später nach Japan.[PARAGRAPH:1]In Japan wurde das Gericht im frühen 19. Jahrhundert extrem populär, als ein Sushi-Budenbesitzer in Edo Stücke extrem frischen und sogar rohen Fischs in das klassische Bett aus Essigreis bzw. darauf legte. Das moderne Sushi war geboren. Seither ist Sushi das Nationalgericht Japans und seit 1980 entwickelte es sich auf der ganzen Welt zu einer beliebten Delikatesse.</German>
		<Italian>[TAB]Il sushi è un'antica forma di preparazione del cibo che ebbe origine nel Sudest asiatico nel quarto secolo a.C. La tecnica di avvolgere il pesce nel riso cotto nell'aceto di riso si diffuse in tutta l'Asia, arrivando in Cina nel tredicesimo secolo e più tardi in Giappone.[PARAGRAPH:1]In Giappone questo piatto divenne estremamente popolare nel diciannovesimo secolo, quando il proprietario di un chiosco di sushi a Edo cominciò a mettere pezzi di pesce estremamente fresco, o addirittura crudo, all'interno o sopra il riso. Così nacque il sushi moderno. Da allora è uno dei piatti caratteristici del Giappone e dagli anni '80 in poi è diventata una specialità famosa in tutto il mondo.</Italian>
		<Spanish>[TAB]El sushi es una antigua forma de conservación de alimentos que se originó en el sureste de Asia en el siglo IV a. C. La técnica de envolver el pescado en arroz empapado en vinagre se extendió por Asia, llegó a China en el siglo XIII y, posteriormente, a Japón.[PARAGRAPH:1]En Japón, este plato se volvió tremendamente popular a principios del siglo XIX, cuando el dueño de un puesto de sushi de Edo empezó a poner trocitos de pescado recién hecho e incluso crudo dentro o alrededor del clásico lecho de arroz envinagrado. Fue aquí donde nació el sushi moderno. Desde entonces, el sushi se ha convertido en el plato más característico de Japón, y desde 1980 en adelante, se ha considerado un manjar en todo el mundo.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_TECH_THEOLOGY_STRATEGY</Tag>
		<English>The first to research this tech founds [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Christianity[COLOR_REVERT]. It enables the [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Theocracy[COLOR_REVERT] civic and allows construction of the [COLOR_BUILDING_TEXT]Hagia Sophia[COLOR_REVERT] and [COLOR_BUILDING_TEXT]Apostolic Palace[COLOR_REVERT] wonders.</English>
		<French>La premi&#232;re civilisation qui atteint cette technologie fonde le [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Christianisme[COLOR_REVERT], qui permet d'instaurer la [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Th&#233;ocratie[COLOR_REVERT] et de construire [COLOR_BUILDING_TEXT]Sainte-Sophie[COLOR_REVERT] ainsi que le [COLOR_BUILDING_TEXT]Palais apostolique[COLOR_REVERT].</French>
		<German>Wer diese Technologie zuerst erforscht, gründet das [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Christentum[COLOR_REVERT]. Sie können dann auch die Staatsform  [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Theokratie[COLOR_REVERT] einführen und die Wunder [COLOR_BUILDING_TEXT]Hagia Sophia[COLOR_REVERT] und [COLOR_BUILDING_TEXT]Apostolischer Palast[COLOR_REVERT] bauen.</German>
		<Italian>Chi ricerca per primo questa tecnologia scopre il [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Cristianesimo[COLOR_REVERT]. Inoltre, permette la realizzazione della forma di governo [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Teocrazia[COLOR_REVERT] e la costruzione delle Meraviglie [COLOR_BUILDING_TEXT]Santa Sofia[COLOR_REVERT] e [COLOR_BUILDING_TEXT]Palazzo Apostolico[COLOR_REVERT].</Italian>
		<Spanish>El primero en investigar esta tecnología fundará el [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Cristianismo[COLOR_REVERT]. &#201;ste activa el principio de [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Teocracia[COLOR_REVERT] y permite la construcción de las maravillas de [COLOR_BUILDING_TEXT]Santa Sofía[COLOR_REVERT] y el [COLOR_BUILDING_TEXT]Palacio Apostólico[COLOR_REVERT].</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_TECH_CONSTRUCTION_STRATEGY</Tag>
		<English>This tech allows you to build the [COLOR_UNIT_TEXT]Catapult[COLOR_REVERT] unit and the [COLOR_UNIT_TEXT]War Elephant[COLOR_REVERT] (with [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Ivory[COLOR_REVERT]). It also enables [COLOR_BUILDING_TEXT]Colosseums[COLOR_REVERT] and your units no longer lose movement when crossing rivers on roads.  </English>
		<French>Cette technologie permet de construire des [COLOR_UNIT_TEXT]Catapultes[COLOR_REVERT], des [COLOR_UNIT_TEXT]El&#233;phants de guerre[COLOR_REVERT] (avec de l'[COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]ivoire[COLOR_REVERT]), ainsi que le [COLOR_BUILDING_TEXT]Colis&#233;e[COLOR_REVERT]. Vos unit&#233;s ne perdent plus de points de mouvements lorsqu'elles franchissent une rivi&#232;re.</French>
		<German>Diese Technologie ermöglicht den Bau der Einheiten [COLOR_UNIT_TEXT]Katapult[COLOR_REVERT] und [COLOR_UNIT_TEXT]Kriegselefant[COLOR_REVERT] (mit [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Elfenbein[COLOR_REVERT]). Auch das Wunder [COLOR_BUILDING_TEXT]Kolosseum[COLOR_REVERT] wird ermöglicht und Ihre Einheiten büßen keine Fortbewegung mehr ein, wenn sie Flüsse überqueren.</German>
		<Italian>Questa tecnologia permette la realizzazione della [COLOR_UNIT_TEXT]catapulta[COLOR_REVERT] e degli [COLOR_UNIT_TEXT]elefanti da guerra[COLOR_REVERT] (insieme all'[COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Avorio[COLOR_REVERT]). Inoltre, permette la costruzione di [COLOR_BUILDING_TEXT]colossei[COLOR_REVERT] e le unità non verranno rallentate durante l'attraversamento dei fiumi.  </Italian>
		<Spanish>Esta tecnología permite construir las unidades de la [COLOR_UNIT_TEXT]Catapulta[COLOR_REVERT] y del [COLOR_UNIT_TEXT]Elefante de guerra[COLOR_REVERT] (junto con el [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Marfil[COLOR_REVERT]). También activa los [COLOR_BUILDING_TEXT]Coliseos[COLOR_REVERT] y hace que las unidades ya no pierdan movimiento al cruzar ríos por carretera.  </Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_TECH_MONOTHEISM_STRATEGY</Tag>
		<English>The first to research this tech founds [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Judaism[COLOR_REVERT]. It also enables the [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Organized Religion[COLOR_REVERT] civic. </English>
		<French>La premi&#232;re civilisation qui atteint cette technologie fonde le[COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Juda&#239;sme[COLOR_REVERT]. Elle permet &#233;galement l'instauration de la [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Religion organis&#233;e[COLOR_REVERT].</French>
		<German>Wer diese Technologie zuerst erforscht, gründet das [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Judentum[COLOR_REVERT]. Sie ermöglicht zugleich die Staatsform [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Organisierte Religion[COLOR_REVERT].</German>
		<Italian>Chi ricerca per primo questa tecnologia scopre il [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Giudaismo[COLOR_REVERT]. Inoltre, permette la realizzazione della forma di governo [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Religione organizzata[COLOR_REVERT]. </Italian>
		<Spanish>El primero en investigar esta tecnología fundará el [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Judaísmo[COLOR_REVERT]. Además, ésta activa el principio de la [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]Religión organizada[COLOR_REVERT]. </Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_HINT_66</Tag>
		<English>To build a Corporation Headquarters building, you need a specific type of Great Person. Check the Civilopedia for the type required by each Corporation so you can assign your specialists accordingly.</English>
		<French>Pour construire le b&#226;timent abritant le si&#232;ge de votre soci&#233;t&#233; commerciale, vous devez disposer d'un type de personnage illustre bien pr&#233;cis. Consultez la Civilop&#233;die pour conna&#238;tre le type de personnage associ&#233; &#224; votre soci&#233;t&#233;.</French>
		<German>Um einen Unternehmenssitz zu errichten, benötigen Sie eine spezielle Große Persönlichkeit. Schlagen Sie in der Zivilopädie nach, welche Art Sie für die jeweilige Kapitalgesellschaft benötigen, damit Sie Ihre Spezialisten entsprechend zuweisen können.</German>
		<Italian>Per costruire un quartier generale della Corporazione avrai bisogno di un Grande personaggio specifico. Controlla sulla Civilopedia il tipo richiesto da ogni Corporazione, in modo da poter assegnare gli specialisti nel migliore dei modi.</Italian>
		<Spanish>Para construir la sede de una corporación necesitas un tipo específico de gran personaje. Consulta en la Civilopedia el tipo que se necesita con cada corporación para que puedas asignar tus especialistas en consecuencia.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_HINT_67</Tag>
		<English>If you choose to found a Corporation, remember that even though the Headquarters will enjoy extra income, each city hosting the corporation will suffer increased maintenance costs. Build Courthouses in all of your Corporation cities and Banks in your Headquarters, otherwise the Corporation may actually run at a net loss.</English>
		<French>Si vous choisissez de fonder une soci&#233;t&#233; commerciale, sachez que m&#234;me si le si&#232;ge social b&#233;n&#233;ficiera de revenus suppl&#233;mentaires, chaque ville abritant cette soci&#233;t&#233; subira une hausse de ses co&#251;ts d'entretien. Construisez des tribunaux dans toutes ces villes et des banques pr&#232;s de vos si&#232;ges sociaux, sous peine de subir une banqueroute.</French>
		<German>Wenn Sie eine Kapitalgesellschaft gründen wollen, achten Sie darauf, dass der Unternehmenssitz zwar zusätzliche Einnahmen bringt, die Unterhaltskosten für Städte mit Kapitalgesellschaften jedoch höher sind. Errichten Sie Gerichtsgebäude in allen Ihren Städten mit Kapitalgesellschaften und Banken in Ihren Unternehmenssitzen, sonst könnte es sein, dass die Kapitalgesellschaft insgesamt Verluste einfährt.</German>
		<Italian>Se decidi di fondare una Corporazione, ricorda che sebbene i quartieri generali beneficeranno di rendite extra, ogni città che ospita una corporazione vedrà aumentare i suoi costi di mantenimento. Costruisci Palazzi di giustizia nelle città con le Corporazioni e Banche nei quartieri generali, altrimenti la Corporazione potrebbe andare in passivo.</Italian>
		<Spanish>Si eliges fundar una corporación, recuerda que -aunque sus sedes gocen de beneficios extra- toda ciudad que albergue una corporación tendrá mayores costes de mantenimiento. Construye delegaciones en todas tus ciudades con corporaciones y bancos en tus sedes; de otro modo, la corporación no hará más que generar pérdidas.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_HINT_68</Tag>
		<English>Random events are tied to what is happening within your civilization. If you want to experience all of the events that are possible, you will have to play numerous games using different approaches and strategies: war and peace, different religious approaches, different technological paths, different civics and more!</English>
		<French>Les &#233;v&#233;nements al&#233;atoires sont li&#233;s &#224; la mani&#232;re dont vous g&#233;rez votre civilisation. Si vous voulez exp&#233;rimenter tous les &#233;v&#233;nements possibles, vous allez devoir jouer un nombre impressionnant de parties en variant sans cesse vos strat&#233;gies : pr&#233;f&#233;rer la guerre ou la paix, changer d'approche en mati&#232;re de religion, de technologie ou de doctrine, etc. Il n'y a pas de limite !</French>
		<German>Zufallsereignisse hängen davon ab, was innerhalb Ihrer Zivilisation geschieht. Wenn Sie alle möglichen Ereignisse erleben wollen, müssen Sie zahlreiche Spiele mit unterschiedlichen Ansätzen und Strategien spielen: Krieg und Frieden, unterschiedliche religiöse Ansätze, Technologiewege, Staatsformen und vieles mehr!</German>
		<Italian>Gli eventi casuali sono collegati a quel che accade all'interno della tua civiltà. Se vuoi sperimentare tutti gli eventi possibili, dovrai giocare diverse partite utilizzando vari approcci e strategie: guerra e pace, religioni e sviluppi tecnologici diversi, e persino cambiare le forme di governo!</Italian>
		<Spanish>Los acontecimientos al azar están ligados a lo que ocurra en tu civilización. Si quieres probar todos los sucesos posibles, tendrás que jugar numerosas partidas con diferentes aproximaciones y estrategias: guerra y paz, distintas propuestas religiosas, diferentes caminos tecnológicos, principios diversos y demás.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_HINT_69</Tag>
		<English>You may be wise to keep some reserve gold in your treasury. You never know when your savings may help mitigate the effects of a disastrous event or grant you access to additional opportunities when a positive event rolls around.</English>
		<French>Faites en sorte de ne pas dilapider votre tr&#233;sor. Vos &#233;conomies pourraient un jour vous aider &#224; att&#233;nuer les effets d'un &#233;v&#232;nement catastrophique ou vous donner acc&#232;s &#224; de nouvelles opportunit&#233;s si un &#233;v&#232;nement positif devait survenir .</French>
		<German>Es wäre klug, ein paar Goldreserven in der Schatzkammer zu belassen. Man weiß nie, wann das Ersparte dabei helfen könnte, die Auswirkungen eines verheerenden Ereignisses zu mildern, oder Ihnen zusätzliche Möglichkeiten bei einem positiven Ereignis verschafft.</German>
		<Italian>Potrebbe essere saggio tenere una riserva d'oro nel tuo tesoro. Non si può mai sapere quando potrebbe rendersi necessario mitigare gli effetti di un evento catastrofico, o quando una serie positiva di eventi potrebbe permetterti di accedere ad altre opportunità.</Italian>
		<Spanish>Debes ser prudente y guardar algunas reservas de oro en tu tesoro. Nunca se sabe cuándo tus ahorros pueden servir para mitigar los efectos de un suceso desastroso o para darte acceso a oportunidades adicionales cuando se produzca un suceso positivo.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_HINT_70</Tag>
		<English>A negative event that afflicts one of your rivals is, in effect, like a positive event for you! Keep an eye on the world news reports in case an event happening to other nations opens new opportunities for you.</English>
		<French>Les &#233;v&#233;nements n&#233;gatifs qui frappent vos rivaux peuvent s'av&#233;rer extr&#234;mement positifs pour vous ! Gardez un oeil sur les informations en provenance des autres pays, au cas o&#249; un &#233;v&#233;nement vous offrirait de nouvelles opportunit&#233;s.</French>
		<German>Ein negatives Ereignis, das einen Ihrer Gegner betrifft, ist ein positives Ereignis für Sie! Achten Sie auf die Berichte in den Weltnachrichten, damit Sie von den Ereignissen in anderen Nationen erfahren, die Ihnen selbst neue Möglichkeiten eröffnen.</German>
		<Italian>Un evento negativo che colpisce un tuo avversario è a tutti gli effetti un evento positivo per te! Tieni d'occhio le notizie dal mondo: eventi che si verificano in altre nazioni potrebbero aprirti nuove opportunità.</Italian>
		<Spanish>Los sucesos negativos que aflijan a tus rivales son, de hecho, buenas noticias para ti. Estate atento a las noticias internacionales por si algo que ha ocurrido en otras naciones abriera nuevas oportunidades para ti.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_HINT_71</Tag>
		<English>Rival civilizations led by computer opponents now pose a more significant threat from the sea. Stronger fleets, amphibious invasions... Don't be caught unprepared! The more warlike leaders can be very sneaky with their attack plans, as they have learned to think beyond the sword.</English>
		<French>Les civilisations rivales men&#233;es par l'ordinateur sont d&#233;sormais plus promptes &#224; vous attaquer par la mer. Flottes plus puissantes, invasions amphibies... Ne vous laissez pas surprendre ! Les dirigeants les plus sanguinaires peuvent s'av&#233;rer tr&#232;s sournois maintenant que le mot "strat&#233;gie" ne leur est plus inconnu.</French>
		<German>Von Computergegnern geführte gegnerische Zivilisationen stellen nun eine große Bedrohung vom Meer aus dar. Stärkere Flotten, amphibische Angriffe ... Lassen Sie sich nicht überrumpeln! Kriegerische Zivilisationen können in Bezug auf ihre Angriffspläne sehr raffiniert vorgehen, da sie gelernt haben, über den Rand der Klinge hinauszusehen.</German>
		<Italian>Le civiltà rivali controllate dal computer costituiscono una minaccia più consistente dal mare: flotte più forti, invasioni anfibie... Non farti cogliere di sorpresa! I leader più bellicosi possono sviluppare piani di attacchi molto subdoli, perché hanno imparato tattiche diverse dai normali attacchi armati.</Italian>
		<Spanish>Las civilizaciones rivales que lleva el ordenador plantean una amenaza mucho más seria desde el mar. Mayores flotas, invasiones anfibias... ¡Que no te pillen desprevenido! Los líderes más belicosos pueden ser mucho más viles con sus planes de ataque, ya que han aprendido a pensar más allá de la espada.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_HINT_72</Tag>
		<English>Only Great People can found new Corporations. Corporations also require specific resources for their product lines to thrive. If you aim to create a specific Corporation to aid your nation's interests, try to plan ahead, choosing a Corporation for which you can supply the needed resources and produce the needed Great Person.</English>
		<French>Seuls les personnages illustres peuvent fonder de nouvelles soci&#233;t&#233;s commerciales. Les soci&#233;t&#233;s commerciales requi&#232;rent &#233;galement des ressources sp&#233;cifiques pour pouvoir tourner &#224; plein r&#233;gime. Si vous souhaitez cr&#233;er une soci&#233;t&#233; commerciale bien particuli&#232;re dans votre ville pour favoriser les int&#233;r&#234;ts de votre nation, essayez de planifier les choses en choisissant une soci&#233;t&#233; commerciale requ&#233;rant des ressources pr&#233;sentes sur votre territoire et un personnage illustre que vous produirez en temps voulu.</French>
		<German>Nur Große Persönlichkeiten können neue Kapitalgesellschaften gründen. Kapitalgesellschaften benötigen auch spezielle Ressourcen, um ihre Produktionsketten voranzutreiben. Wenn Sie eine spezielle Kapitalgesellschaft errichten möchten, die den Interessen Ihrer Nation dienen soll, versuchen Sie vorausschauend zu planen, indem Sie eine Kapitalgesellschaft wählen, über deren erforderliche Ressourcen Sie verfügen, und erstellen Sie die benötigte Große Persönlichkeit.</German>
		<Italian>Solo i Grandi personaggi possono fondare nuove Corporazioni. Queste ultime richiedono anche risorse specifiche per accrescere le proprie linee produttive. Se ambisci a creare una Corporazione che possa fare gli interessi della tua nazione, cerca di pianificare in anticipo, scegliendo una Corporazione a cui potrai fornire le risorse di cui avrà bisogno, e producendo il Grande personaggio richiesto.</Italian>
		<Spanish>Solo los grandes personajes pueden fundar nuevas corporaciones. Las corporaciones también requieren recursos específicos para que sus líneas de productos prosperen. Si tu objetivo es crear una corporación concreta para ayudar a los intereses de tu nación, trata de planificar a largo plazo, y elige una corporación que pueda suministrar los recursos necesarios y producir el gran personaje necesario.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_FEAT_CORPORATION_ENABLED</Tag>
		<English>Congratulations! You now possess the knowledge required to found [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]%s1_corporation[COLOR_REVERT]. You may use a [COLOR_UNIT_TEXT]%s2_unit[COLOR_REVERT] to build the Headquarters in any city with access to [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]%s3_bonus_list[COLOR_REVERT].</English>
		<French>F&#233;licitations ! Vous poss&#233;dez maintenant le savoir n&#233;cessaire pour fonder la soci&#233;t&#233; commerciale [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]%s1_corporation[COLOR_REVERT]. Vous pouvez utiliser une unit&#233; de [COLOR_UNIT_TEXT]%s2_unit[COLOR_REVERT] pour construire son si&#232;ge social dans n'importe quelle ville ayant acc&#232;s &#224; la ressource [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]%s3_bonus_list[COLOR_REVERT].</French>
		<German>Glückwunsch! Sie verfügen jetzt über das Wissen, um die Kapitalgesellschaft [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]%s1_corporation[COLOR_REVERT] zu gründen. Sie können eine Einheit [COLOR_UNIT_TEXT]%s2_unit[COLOR_REVERT] einsetzen, um den Unternehmenssitz in einer Stadt zu errichten, die Zugang zum Bonusgut [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]%s3_bonus_list[COLOR_REVERT] hat.</German>
		<Italian>Congratulazioni! Ora sei in possesso della conoscenza richiesta per fondare [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]%s1_corporation[COLOR_REVERT]. Puoi usare un'unità [COLOR_UNIT_TEXT]%s2_unit[COLOR_REVERT] per costruire i quartieri generali in qualunque città con accesso a [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]%s3_bonus_list[COLOR_REVERT].</Italian>
		<Spanish>¡Felicidades! Ya tenéis el conocimiento necesario para fundar la [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]%s1_corporation[COLOR_REVERT]. Podéis usar [NUM2:un:una:unos:unas] [COLOR_UNIT_TEXT]%s2_unit[COLOR_REVERT] para construir la sede en cualquier ciudad con acceso a [COLOR_HIGHLIGHT_TEXT]%s3_bonus_list[COLOR_REVERT].</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_FEAT_UNIT_PRIVATEER</Tag>
		<English>Congratulations, you have trained your first [COLOR_UNIT_TEXT]%s1Unit_Name[COLOR_REVERT] in %s2City_Name! The nationality of this unit is invisible to your rivals, so you may use it to attack their ships without having to declare war. You may also blockade and plunder rival trade routes without having to be at war.</English>
		<French>F&#233;licitations ! Vous avez entra&#238;n&#233; votre premi&#232;re unit&#233; de [COLOR_UNIT_TEXT]%s1Unit_Name[COLOR_REVERT] dans la ville : %s2City_Name ! La nationalit&#233; de cette unit&#233; est invisible &#224; vos rivaux, ce qui vous permet de l'utiliser pour attaquer leurs navires sans avoir &#224; d&#233;clarer la guerre. Vous pouvez aussi bloquer et piller les routes commerciales rivales sans avoir &#224; entrer en guerre.</French>
		<German>Glückwunsch, Sie haben Ihre erste Einheit [COLOR_UNIT_TEXT]%s1Unit_Name[COLOR_REVERT] in %s2City_Name ausgebildet! Die Nationalität dieser Einheit ist für Ihre Gegner unsichtbar, Sie können mit dieser Einheit also gegnerische Schiffe angreifen, ohne ihnen den Krieg zu erklären. Sie können auch gegnerische Handelswege blockieren und plündern, ohne Krieg zu führen.</German>
		<Italian>Congratulazioni, hai addestrato la tua prima unità [COLOR_UNIT_TEXT]%s1Unit_Name[COLOR_REVERT] in %s2City_Name! La nazionalità di questa unità non sarà visibile ai nemici, il che significa che potrai usarla per attaccare le loro navi senza bisogno di dichiarare guerra. Allo stesso modo, potrai anche stringere d'assedio e saccheggiare le rotte commerciali nemiche senza necessità di essere in guerra.</Italian>
		<Spanish>¡Felicidades! Habéis entrenado a [NUM1:vuestro primer:vuestra primera:vuestros primeros:vuestras primeras] [COLOR_UNIT_TEXT]%s1Unit_Name[COLOR_REVERT] en %s2City_Name. Los pabellones de dichas unidades son invisibles para vuestros rivales, por lo que podéis usarlas para atacar a sus barcos sin declarar la guerra. También podéis bloquear y saquear las rutas comerciales rivales sin tener que estar en guerra.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_FEAT_UNIT_SPY</Tag>
		<English>Congratulations, you have trained your first [COLOR_UNIT_TEXT]%s1Unit_Name[COLOR_REVERT] in %s2City_Name! This unit is invisible to other players, which allows you to enter into their territory to gather intelligence and to perform Espionage Missions. Be aware, however, that even though it cannot be seen, this unit still has a chance to get caught when operating in rival territory, possibly revealing its identity and causing tension in your international relations.</English>
		<French>F&#233;licitations ! Vous avez entra&#238;n&#233; votre premi&#232;re unit&#233; de [COLOR_UNIT_TEXT]%s1Unit_Name[COLOR_REVERT] dans la ville : %s2City_Name ! Cette unit&#233; est invisible aux autres joueurs, ce qui vous permet de p&#233;n&#233;trer dans leur territoire pour r&#233;colter des informations et ex&#233;cuter des missions d'espionnage. Mais attention, m&#234;me si elle ne peut &#234;tre vue, cette unit&#233; risque n&#233;anmoins de se faire attraper lorsqu'elle op&#232;re en territoire ennemi, risquant alors de r&#233;v&#233;ler son identit&#233; et de causer des tensions dans vos relations internationales.</French>
		<German>Glückwunsch, Sie haben Ihre erste Einheit [COLOR_UNIT_TEXT]%s1Unit_Name[COLOR_REVERT] in %s2City_Name ausgebildet! Da diese Einheit für die anderen Spieler unsichtbar ist, können Sie mit ihr in gegnerische Gebiete vordringen, um Geheiminformationen zu sammeln und Spionagemissionen auszuführen. Vergessen Sie jedoch nicht, dass diese Einheiten zwar nicht sichtbar sind, aber dennoch bei Einsätzen in gegnerischen Gebieten gefasst werden können und dann möglicherweise ihre Identität preisgeben, was zu Spannungen in Ihren internationalen Beziehungen führen würde.</German>
		<Italian>Congratulazioni, hai addestrato la tua prima unità [COLOR_UNIT_TEXT]%s1Unit_Name[COLOR_REVERT] in %s2City_Name! Questa unità non è visibile agli altri giocatori, il che ti permetterà di entrare nel loro territorio per raccogliere informazioni e svolgere missioni di spionaggio. Stai attento, tuttavia, perché anche se non può essere vista, quest'unità può essere catturata quando opera in territorio nemico, con il rischio che riveli la sua identità e causi quindi tensione nelle relazioni diplomatiche.</Italian>
		<Spanish>¡Felicidades! Habéis entrenado a [NUM1:vuestro primer:vuestra primera:vuestros primeros:vuestras primeras] [COLOR_UNIT_TEXT]%s1Unit_Name[COLOR_REVERT] en %s2City_Name. Los pabellones de dichas unidades son invisibles para vuestros rivales, cosa que os permite entrar en su territorio para recoger información y realizar misiones de espionaje. Sin embargo, id con cuidado: aunque no se la pueda detectar, esta unidad todavía puede ser apresada mientras opera en territorio rival, con el riesgo de que revele su identidad y la consecuente tensión que crearía en vuestras relaciones internacionales.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MISC_HELP_GREATPEOPLE_GOLDEN_AGE</Tag>
		<English>[ICON_BULLET]%D1%%[ICON_GREATPEOPLE] from Golden Age</English>
		<French>[ICON_BULLET]%D1%%[ICON_GREATPEOPLE] en raison de l'&#226;ge d'or</French>
		<German>[ICON_BULLET]%D1%%[ICON_GREATPEOPLE] aus Goldenem Zeitalter</German>
		<Italian>[ICON_BULLET]%D1%%[ICON_GREATPEOPLE] dall'Età dell'oro</Italian>
		<Spanish>[ICON_BULLET]%D1%% [ICON_GREATPEOPLE] de la edad de oro</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MAP_SCRIPT_HILLS</Tag>
		<English>Hills</English>
		<French>Collines</French>
		<German>Hills</German>
		<Italian>Colline</Italian>
		<Spanish>Colina</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_OPENING_MENU</Tag>
		<English>Opening Menu</English>
		<French>Menu de lancement</French>
		<German>Anfangsmenü</German>
		<Italian>Menu d'apertura</Italian>
		<Spanish>Menú inicial</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MAP_SCRIPT_MEDIUM_AND_SMALL_DESCR</Tag>
		<English>Realistic world with highly random landmasses medium and small. East and west hemispheres are divided by ocean, although rarely an island chain may connect them.</English>
		<French>Monde r&#233;aliste constitu&#233; de continents dont la taille varie de petite &#224; moyenne. Les h&#233;misph&#232;res est et ouest sont s&#233;par&#233;s par un oc&#233;an et peuvent parfois &#234;tre reli&#233;s par un archipel.</French>
		<German>Realistische Welt mit zufällig verteilten mittleren und kleinen Landmassen. Osten und Westen sind durch einen Ozean getrennt, allerdings werden sie an ein paar seltenen Stellen durch Inselketten verbunden.</German>
		<Italian>Un mondo realistico con territori casuali piccoli e medi. Gli emisferi orientale e occidentale sono separati dall'oceano, anche se sporadicamente può comparire un'isola che li collega.</Italian>
		<Spanish>Un mundo realista con masas continentales medianas y pequeñas completamente al azar. Los hemisferios oriental y occidental están divididos por el océano, aunque algunas veces pueden quedar conectados por una cadena de islas.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_BUILDING_PORTUGAL_FEITORIA_STRATEGY</Tag>
		<English>The [COLOR_BUILDING_TEXT]Feitoria[COLOR_REVERT], the Portuguese replacement for the [COLOR_BUILDING_TEXT]Customs House[COLOR_REVERT], provides a commerce bonus from all water tiles worked by a city in addition to the usual foreign trade route bonus.</English>
		<French>La [COLOR_BUILDING_TEXT]Feitoria[COLOR_REVERT], b&#226;timent portugais qui remplace le [COLOR_BUILDING_TEXT]Poste de douane[COLOR_REVERT], conf&#232;re un bonus commercial &#224; toutes les cases d'eau exploit&#233;es par une ville en plus du bonus commercial habituel, mais elle doit &#234;tre construite pr&#232;s de la mer.</French>
		<German>Die [COLOR_BUILDING_TEXT]Feitoria[COLOR_REVERT], die portugiesische Variante des [COLOR_BUILDING_TEXT]Zollamts[COLOR_REVERT], gew&#228;hrt neben dem &#252;blichen Bonus auf ausländische Seehandelswege auch einen zus&#228;tzlichen Wirtschaftsbonus f&#252;r alle in der Stadt bewirtschafteten Wasser-Gel&#228;ndefelder.</German>
		<Italian>Il [COLOR_BUILDING_TEXT]Feitoria[COLOR_REVERT], l'equivalente portoghese della [COLOR_BUILDING_TEXT]Dogana[COLOR_REVERT], dà un bonus di commercio per tutte le caselle d'acqua sfruttate da una città, oltre al normale bonus di commercio estero.</Italian>
		<Spanish>La [COLOR_BUILDING_TEXT]Feitoria[COLOR_REVERT], el sustituto portugués de la [COLOR_BUILDING_TEXT]Aduana[COLOR_REVERT], proporciona una bonificación al comercio por todas las casillas de agua en las que faene una ciudad, además de la habitual bonificación a las rutas comerciales extranjeras.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MAP_SCRIPT_GLOBAL_HIGHLANDS_DESCR</Tag>
		<English>A global version of the Highlands map, this map brings a wide variety of mountainous options to a standard oceanic world. This is an extra large map type!</English>
		<French>Enti&#232;rement recouverte de collines et de montagnes, cette carte offre une grande diversit&#233; de r&#233;gions rocheuses. Attention, cette carte est immense !</French>
		<German>In dieser globalen Version der Hochlandkarte wird der ozeanischen Welt eine Vielzahl von Gebirgen hinzugefügt. Eine extrem große Karte!</German>
		<Italian>Versione globale di quella delle Highlands, questa mappa offre diverse opzioni montuose in un mondo tipicamente oceanico. Si tratta di una mappa grandissima!</Italian>
		<Spanish>Una versión completa del mapa de las Tierras Altas. Dicho mapa da una amplia variedad de opciones montañosas para un mundo oceánico estándar. &#201;ste es un mapa de tipo extragrande.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_VOTE_RESULTS</Tag>
		<English>%s1_institution voting members have announced their decision: %s2_resolution</English>
		<French>Les membres de l'institution %s1_institution ont annonc&#233; leur d&#233;cision : %s2_resolution</French>
		<German>Die wahlberechtigten Mitglieder der Institution %s1_institution haben ihre Entscheidung bekannt gegeben: %s2_resolution</German>
		<Italian>I membri votanti di %s1_institution hanno annunciato la loro decisione: %s2_resolution</Italian>
		<Spanish>Los miembros con derecho a voto de %s1_institution han anunciado su decisión: %s2_resolution</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MAP_SCRIPT_UNPREDICTABLE</Tag>
		<English>Unpredictable</English>
		<French>Impr&#233;visible</French>
		<German>Unvorhersehbar</German>
		<Italian>Imprevedibile</Italian>
		<Spanish>Impredecible</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_BUILDING_CIVIC_HEALTH_HAPPINESS_CHANGE</Tag>
		<English>[ICON_BULLET]%D1_Change%F2_HappyOrHealth with[SPACE]</English>
		<French>[ICON_BULLET]%D1_Change%F2_HappyOrHealth avec [SPACE]</French>
		<German>[ICON_BULLET]%D1_Change%F2_HappyOrHealth mit[SPACE]</German>
		<Italian>[ICON_BULLET]%D1_Change%F2_HappyOrHealth con[SPACE]</Italian>
		<Spanish>[ICON_BULLET]%D1_Change %F2_HappyOrHealth con[SPACE]</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_PROJECT_REQUIRED_FOR_VICTORY</Tag>
		<English>[ICON_BULLET]%s1 Required for %s2_victory Victory</English>
		<French>[ICON_BULLET]%s1 requis pour victoire %s2_victory</French>
		<German>[ICON_BULLET]%s1 für den Siegtyp %s2_victory erforderlich</German>
		<Italian>[ICON_BULLET]Richiesto %s1 per la vittoria %s2_victory</Italian>
		<Spanish>[ICON_BULLET]Se necesita %s1 para la victoria %s2_victory</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_AT_WAR_WITH</Tag>
		<English>[ICON_BULLET][COLOR_WARNING_TEXT]War with %s1_player[COLOR_REVERT]</English>
		<French>[ICON_BULLET][COLOR_WARNING_TEXT]Guerre avec %s1_player[COLOR_REVERT]</French>
		<German>[ICON_BULLET][COLOR_WARNING_TEXT]Krieg mit %s1_player[COLOR_REVERT]</German>
		<Italian>[ICON_BULLET][COLOR_WARNING_TEXT]Guerra con %s1_player[COLOR_REVERT]</Italian>
		<Spanish>[ICON_BULLET][COLOR_WARNING_TEXT]Guerra con %s1_player[COLOR_REVERT]</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_WORST_ENEMY_OF</Tag>
		<English>[ICON_BULLET][COLOR_WARNING_TEXT]Worst Enemy of %s1_player[COLOR_REVERT]</English>
		<French>[ICON_BULLET][COLOR_WARNING_TEXT]Pire ennemi de %s1_player[COLOR_REVERT]</French>
		<German>[ICON_BULLET][COLOR_WARNING_TEXT]Schlecht feindlich von %s1_player[COLOR_REVERT]</German>
		<Italian>[ICON_BULLET][COLOR_WARNING_TEXT]Peggiore ostile di %s1_player[COLOR_REVERT]</Italian>
		<Spanish>[ICON_BULLET][COLOR_WARNING_TEXT]Peor enemigo de %s1_player[COLOR_REVERT]</Spanish>
	</TEXT>
</Civ4GameText>
